召喚痴線西（16）

繼續派花生 我朋友話佢唔記得啲kol個名 淨係記得啲樣
叫你地隨便發問 我cap圖問佢

呢隻乜水 成日explore 彈出黎
做model 又唔係紅
仲冇job 過sadelle
有冇出黎做

佢又係好撚有錢咁

Push

其實啲討論可唔可以高質啲
成日都唔撚抵得人地有錢
係都要話人做雞俾人包
上個post有人笑鳩Brandy&Jade唔返工食屋企住屋企
屋企有錢使撚做咩 無業咪無業囉大撚把錢
自己窮撚要日捱夜捱就唔撚抵得人地有錢
真係好撚窮酸好撚核突
Beth使唔使日撚撚同你report老公喺邊呀
On撚99咁
成班書都未撚讀完嘅白痴妹未撚見過世面

樓上 小心....你唔係同一個tone講嘢就會俾人插

LM

而家啲人係咪已經唔識1001要開post

有冇人有睇開而條囡

未撚驚過，睇唔順眼啲白痴妹好耐
葡萄就葡萄啦 喺度扮撚晒清高呀唔係妒忌呀
真係笑撚死人

都係嗰句啦 信不信由你
唔知有錢人世界係點運作 就真係唔知邊個白痴妹啦

其實人地收入來源同呢個post真係無關係
Focus返d so called kol嘅質素好過啦

係呀係呀，有錢嘅人全部都係做雞架
全部都係做犯法野，好黑暗架
世世代代都係雞，男男女女都係雞ok??

留言講左幾次，次次都比人負評多
根本好多留言都係批評人外表、講人地屋企、話人做雞又冇證據
“我朋友話xxx" 就當係真
大把人屋企都成日出trip工作，咁都要講到beth好慘咁，上哂神枱
對住其他youtuber又冇咁樣既empathy
個個有錢人屋企都係咁架啦
睇幾個ig post就自以為好了解人生活
真心自己見識少又眼紅人都唔洗講出黎既

咁你又唔洗講到自己都好清高好識“有錢人世界係點運作”咁既
知定唔知都好，人地做唔做雞又冇證據
你知咪又係講出d白痴言論
反而好想知你咁話人係想人臭朵撈唔到落去，定係私怨想散播謠言呢？
講真啦，個個女kol都比人話做雞/有sp果d
你比到證據咪有得討論有人信囉

好憎呢條女 成日都講曬粗口咁以為自己講野好搞笑 明明無人留意又老是常出現

樓上條女 who ?

之前火雞姐岩彈起個陣佢有出片話火雞姐無努力都得到人氣 講到尾就係葡萄人地

做咩啫你

點解個post一開始就咁
想傾返d youtuber/kol唔想睇罵戰

咁想睇咁你唔好上連登啦
有d野唔提出唔等於現況好ideal好太平
我都想理性傾番佢地有咩惡行係損害緊viewers利益
而唔係下下都講邊個做雞邊個樣衰邊個屋企點點點架

其實我都係見上個post大家想知，而1001後又冇人開post，我先開個話框講返上個post尾嘅野，同我知啲咩啫
再咁落去就算我影埋本相冊出黎，你地都可以話我自己偽造一本屈佢地做雞㗎啦
既然大家唔信咁我就收收皮啦，各位後會有期

Lm

你自己係咪有錢人先 唔係嘅就唔好ff代入啲有錢人度
你係有錢人？咁你都一定係臭雞啦

啱呀
上個post先有人話jadelam女都生埋唔擺酒
pkjenn post張泳衣相淨係識話人無美感乜乜柒 成個留言除咗人身攻擊之外就無重點 仲要咁都可以討論到成頁

講多句
其實就算beggar幾乞人憎人地生活方式都唔關任何人事
慘得過佢地洗得起/本身有錢

我又覺得唔好集中攻擊樓主
佢都係見上一個post部分人對本有錢仔相薄有興趣先繼續講落去啫
嗰啲有興趣嘅人 有份睇唔出聲嘅人都應該攻擊啦
即成個post唔洗要喇

同意呀
仲有Tina靚唔靚呢
乜都身邊人/男朋友講
話其實各花入各眼啫 (同埋佢靚唔靚唔係重點啦?)
又打成段吠返埋嚟咁

而家咪有人出聲囉
不嬲都唔係講佢一個
而係痴線西呢度既討論愈來愈低質
以前就揭大佬B點樣欺騙消費者
而家就講人地著衫醜、做雞、富二代
你真心覺得咁樣可以令佢地收山？
定係純粹一班八婆圍爐講八卦野消磨時間？
大家心知肚明

你話各花入各眼咁我咪話我覺得佢唔靚囉 你表達自己意見咁我都係表達下我自己意見姐 又唔得

佢靚唔靚係唔係重點 咁我之後咪講返主題話佢格衰
借袋／出片hea／唔係廣告都唔出片

你咁不滿你上個post唔講？
單單打打做乜姐？

冇論點就變左攻擊人點解呢個post講唔上個post講
你估個個24小時mon post咩

冇人針對你一個
亦都冇人話唔可以講佢唔靚
而係個個都講個樣變左低質討論
其實冇需要佢出一個story/post就講一次佢唔靚+用呢度一頁去講人地個樣

咁又係攻擊
我問一句點解佢咁不滿之前唔講要依家先單單打打喳喎

佢之前就係quote我個留言
然後我覆返佢佢又話我打一大段嘢吠 咁都唔係單打我咁我道歉囉

用呢度一頁去講人哋個樣真係唔關我事喎
我係有講人哋個樣但係不嬲都係見到有人講我就搭下嗲
一句起兩句止

我不嬲認同你哋唔好講咁多人哋私生活
所以jade屋企有無錢／beth婚後生活係點 之類嗰啲我都好少計討論
但係我唔明點解有嘢唔可以直接講 要咁單打姐

tina啲followers一路停留喺142K
spoon就一路上升 其實spoon有冇買followers

屌根本就離晒題，個撚個都唔知邊個嚟，係唔係又cap上嚟

紅字不能認同更多
依家反而愈黎愈少講begger賣廣告呃人
話人樣衰個啲就愈黎愈多
次次有人提出唔好太離題
過左一陣就冇人會理
繼續笑人樣衰 身材點 屋企家境點

其實我有興趣邊個kol做雞
既然呢度唔講得 不如樓主開第二個post 我實睇架

因為真係唔係咁多beggar賣廣告呃人吖嘛
但又想好似大佬b嗰時咁 想煮死一個人喎
所以咪攞其他嘢嚟攻擊

多賣廣告 但唔多呃人 而家個個曉寫明合作片
幾可會好似大佬B嗰時呃人咁？
最多咪賣廣告但該產品唔好用 但咁樣足以煮死一個人咩？
即使痴線西覺得有問題又點 好多中性viewers覺得無所謂
嗰時煮得死大佬b係因為連中性viewers都覺有問題呀

總結係 呢度討論愈嚟愈低質 係因為而家少咗大佬b嗰種beggar賣廣告呃人

講到賣廣告呃人
我諗起蔡嘉欣
係咪冇乜人識佢 好似冇人講佢咁既
次撚次都用近月最愛賣廣告
上個月既最愛先賣完暗瘡廣告
今個月又賣第二個牌子既暗瘡廣告
之後賣廣告仲要唔利申比人話
仲要比人踢爆之前賣淘寶貨
好撚僧佢

以前同個ex賣淘寶衫 同眼鏡
眼鏡唔岩度數 戴壞眼俾人屌到收左皮
後尾散左但book晒野 所以唯有自己一個去旅行 拍下vlog 就變左旅遊達人
依家上下ViuTV 又拍下beauty野 但全部都係廣告 真係唔好信佢

獨立開個POST講佢?

Sadelle抄人相都唔可以喺度講？？
都係kol呃人吖
（想有一個post集中睇哂 唔想分開追）

我話獨立開多個post講佢
係想多啲人知佢抄圖 唔係淨係得痴線西姐
當然係到講冇問題啦

留名

不得不提yaki個液體m巾ig adv唔錯
起碼有誠意拍 好撚過其他乞衣就咁影張相話個product好用
雖然佢唔係話真係拍得好靚， 但起碼叫做有心wor
同埋係條片都有示範左個液體M巾幾乾爽

唔係打手，一直都覺得佢係個無知mk妹
但係最近開始覺得，連呢啲無知MK妹拍出黎既嘢都好過所謂一班大學生
例如 spoon tina 成日係到賣弄英文 又要錯到一舊舊
煩閪到

ps 液體M其實係英國已經hit咗好撚耐
到上一年hk先出 屌

why not both

⼃⼂拿 大家留名睇review la

自膠 個story係tina既
成日話遲下遲下 遲9到無撚咗影

好撚煩
你係到屌人講咁多無關痛癢嘅事，令到成個post變到低質既同時其實你都係到講好多廢話

我覺得係到睇你扮清高 批評人地講嘢內容低質既同時 你講嘢仲撚煩

我睇撚咗成幾個cm都係你啲偉大言論
我寧願睇人地屌柒kol做雞又好唔靚又好
都唔想睇你講係到出po留言要有咩規則

你咁撚要有規則你咪自己去開個po 講撚明有咩可以講 咩唔可以

高質低質要分得咁清楚既話 我洗唔洗好似出版社咁樣俾人對稿先cm呀？

我相信呢到嘅人其實都好聰明 如果有絲打真係因為人身攻擊而故意中傷他人 其實都會有人出聲/俾人無視
而唔係好似你咁係到拎住所謂道德既間尺係到逐個逐個細point去challenge人

收皮啦angelachan 又一個貪錢既女人 佢為咗錢先同jodiechan繼續行 唔知有冇人知 佢之前係試過出軌 飛咗jodie 扮晒野話做朋友 jodie勁撚傷心 後來jodie發現佢有同緊啲仔flirt angela最尾同佢一齊返其實係因為佢唔夠錢租屋讀書個啲要痴jodie
利申 識佢地好多年

到底呢條女要虛勞心幾重先會偷相扮自己？

榮

其實邊個係angela chan?

真係睇唔出sadelle咁靚女個樣又高貴會做埋啲小學雞嘢 去偷人相扮自己煮嘢

停啦好嘛 你咪仲大篇野

依個真！
有朋友識佢地 都係咁講

同一個product 人地都叫著條yoga pants做下啲會易漏m既動作去示範下液體m巾有幾好 會點防漏/吸水

mk ding個ig adv求其到個product似ps上去
到底pr諗乜嘢？

下 好失望 仲覺得佢係清泉

我淨係見jodie喺香港美國都有車佢四圍去 仲以為angela本身都有啲錢 如果係真嘅話真係跌眼鏡呀 一直都幾欣賞佢唔會話好hardsell同埋好有自己理想

算喇 人地感情事可能我地唔了解呢

不過可能因為佢之前長期喺美國所以冇乜job接 而家翻咗香港又簽咗公司真係要睇定啲先再下定論

唔知用同一本雜誌同一杯咖啡同一件浴袍同一隻指甲油色嘅機會率係幾高呢？

咁究竟張相係喺上海定外國影架？ 媽好亂呀

笑咗 係咪全部無佢個樣嘅相都係偷

#TRAVELWITHSADELLE
定#copywithsadelle呀

一齊數吓下面放大版有幾多隻船
又會咁啱同sadelle影果張一樣咁多隻嘅？啲船一定係長期唔郁架啦 #neverstopstealingphotos

屌sadelle真係好好笑 好似真係所有無佢樣嘅相都係偷

絲打好眼力
sadelle真係痴線
到底佢咁樣做有咩意義？

Post多啲>多啲人follow>多咗人搵佢賣廣告>fatfat

發覺而家好多香港人都好鍾意將自己ig打做到好似日日都吃渴玩樂 過著好奢華嘅生活 好想其他人羨慕自己咁

Agree!!活於自己理想的世界

想知有冇人係ig指證佢咁冇品

真係好癲 咁都得
我覺得可以開多個post講佢 可以比多啲人知佢偷圖喎

點解可以咁cheap 偷圖當自己影

屌 之前話返如果返香港住唔知點處理隻狗 好似話唔會帶返香港。。。

你朋友係咪佢地中學同學

佢地係一齊好多年 但都分過幾次手 以前我都覺得佢地勁sweet 知道angela真面目之後都好失望 佢之前分手仲試過一野del晒啲相 jodie勁傷心

啊 仲有之前angela未同tina frd個陣 tina出咗名冇幾耐 佢仲講鳩tinawong 點知過咗排就見到佢地frd咗 假到

好幾年前, Angela 啱啱拍片無耐嗰時都幾中意睇佢, 覺得佢唔係其他YouTuber咁hard sell
然後佢嗰時個website係有賣佢Handmade 嘅accessories (唔知有無人記得)
我見佢有隻戒指幾靚(仲好記得係銀色有兩個圈圈牌仔, 上面有英文字母咁嘅款 ~USD$10-20)
我買咗但從來冇收過, 連shipped confirmation email都無收過
之後嫌麻煩就不了了之冇追問
可能係我唔好彩, 其他人可能有買過都有收過

隻狗一早跟咗jodie翻香港啦 唔好亂屌啦

我都記得隻狗係有返到香港 佢仲有拍片講帶佢返香港嘅手續

有無人開？
我覺得要搞大佢比多啲人笑

Sadelle又真係幾好笑 當人地傻仔都諗下而家網絡幾發達 要搵你係咪偷圖有幾難呀
不過人地大把仔爭住包 染咗都唔駛道歉啦

勿相認

點解唔自己開呢？

冇留意 好彩都算有良心

支持開新post
利申唔識佢

呢個話題 以前咪自己講過囉 山東婆

佢tag Manarola張相其實係Positano..做乜鳩

冇睇開佢，其實係咪齋偷相 根本冇去到旅行?

係sadelle到留幾次言都俾佢del鳩左 心虛到

偷相真係好柒 無眼睇

最新個張食物相唔比人留言

新個張都似係上網搵圖d feel

啲腳趾好長 係p長咗定點

真人160都冇 係要靠p圖呃下自己呃下人

佢會話鏡頭問題
廣角鏡我都唔想架

我留言都俾佢del左

佢咁矮都做到咁多年變空嬸

有冇人知佢up乜鳩

即係覺得自己無錯

即係人哋想自己個theme靚所以偷圖

空白相片=別人的相片
好心佢啦 大大方方認錯再唔好再犯咪算
仲要死搵籍口

算唔算死雞撐飯蓋？慣犯黎架喎
本身都覺得佢幾靚又有氣質
不過偷圖得黎仲要咁理直氣壯真係唔抵幫

痴撚線
依家係佢直情當張相係自己影喎
想隔一隔版面唔可以用自己影既相咩
就算用人地張相 起碼都比番個credit人啦
愈描愈黑 死死地認個錯咪仲好

我見唔到佢所有d相既cm 係咪比佢刪曬

Sor 我自膠

就算當佢真係想隔人隔版面，佢打嘅野分明想扮自己識煮野食

佢啲hashtag都好有居心地令一眾followers以為係出自佢手影啦 咩sadellecancook嗰啲 佢係想排版靚啲 一早就打咗張相個source係咩啦 仲死撐

哇咁無恥嘅 推到佢仆街啦屌 偷相仲理直氣壯

好撚On9 佢道個歉大家都有機會繼續支持佢 依家做錯嘢仲覆到咁撚臭寸 真係不了
利申：一直好鐘意佢當佢女神

我諗佢ig影得靚少少同無人樣個d相，全部都係偷返黎

Spoon 姐真係完全冇個人風格可言
抄完pk珍未呀

真係好姐妹呀

不如佢地跟埋tlt簽英皇
組條team叫twins2啦

唔識打繁體？垃撚柒圾 講真如果我係YouTuber真係唔撚想要大陸fans

個句號想點 打啲唔打啲 懶正經咁

Pkj都抄得人多
終於有人抄返佢

佢唔del cm 佢del post啫

刪咗個post

已經搵唔到個post 好想comment

屌佢係冇del comment呀 但del post呀嘛 onlun9

我唔會del 你放心。
轉個頭走去del post

偷相就諗起 chan tsz ying

Sadelle仲衰過pkj

Taylor結婚了

我唔會del，你放心！
笑撚到我

佢真係好無恥

佢個態度完全就係
我係咁㗎啦 I don't give a fuck

言下之意
關你撚事？

Chinchin又剪短

「關你咩事呀八婆」

但係依然都係覺得自己無錯

人無恥便無敵
偷d相返尼扮哂好有生活品味，扮識煮野食，周遊列國，塑造一個完美既形像比自己，可惜無腦無內涵，咪又係post張相呃飯食

開個po講佢再推爆 等佢d 所謂fans知道佢幾咁on9

岩岩追緊15個post見到最尾有人提yaki wong
我估佢搬左去九龍城 撞過佢幾次
真人見到佢男友唔有型既 瘦到著唔起件衫
Yaki個下巴真人睇都好膠

屌我啱啱都想講！ 我係news feed 見到mc wu個post我以爲係南瓜珍黎 如果spoon有mon post嘅話 想同你講句 你好撚肉酸啊屌你老味！！！

佢真係痴邊個就抄邊個
睇住佢由抄tina抄到南瓜珍
真係覺得佢好無恥

點解rikko lee永遠影相都好似candid咁

好好笑 真係好似Thomas

阿sadelle 比咗幾多錢去阻止comment?
頭先我只係打:
好可悲,想塑造自己形象,又冇內涵
竟然唔係揀去進修廚藝, 而係偷圖
𡃁模出身真係𡃁模出身
想comment 竟然比ig 話我唔符合咩policy 要rewrite?
段野完全冇粗口句句事實, 凈係讚佢先出得街??
唔撚係呀???

Sadelle 乜咁唔小心呀

有冇人知佢up乜春 咩對任何人進行攻擊 針對你一個咋嘛老模

睇返佢自己操嘅食物圖，其實好冇美感 可憐蟲

又Del 左post ？

大大方方承認自己偷圖咪算囉
仲要咁既態度真係好樣衰
比人捉到正又唔想認咁

Angela ig冇晒jodie既相同tag

又del po啦

追撃到佢冇得出po賣廣告！

佢認錯喎

佢有認啊 不過係因為對其他人生活冇影響 所以如果你唔想睇你咪唔好follow囉 其實偷圖呢啲行為係無賴先做得出 你同啲無賴講道理你係贏唔到的

分咗手？

如果係咁都幾衰 上面話佢之前係因為係美國jodie金錢上幫到佢先偷食一齊翻 返hk就同人散 都幾合理

Mon post 乖乖

記得之前Angela 仲係香港讀緊 但jodie過左美國個時 佢地散左都一排
後尾就見Angela 講話諗住遲d plan去美國讀書 過多陣見佢去到NY 就發現佢地post相已經一齊番
明明中間散過 成日駁人唔知 懶係中學到而家好長情
根本就痴jodie 又有車又有屋住

佢講到錯失都淡化左件事
根本冇講清咩事
好多人仲唔知咩事 或者以為佢偷一兩張相
只不過認下錯 等你地班人唔好繼續推

認真覺得偷圖個個可以開個post
定已經開左？

留言話佢死雞撐飯蓋完先黎認錯，偷人圖扮買牛油果同sadellecancook其實係呃觀眾，佢嘅product review完全一樣唔可信

比佢秒del咗

昔日的友情

佢呢幾日應該好攰 每秒鐘都要mon住個ig

因為而家人地個參考對像係pkj

Wa,真係頂唔順要開個acct入黎講野,
CDR左N世,你地平時D八婆葡萄post就無興趣留言架喇,
而家sadelle真心呃人偷相,居然無人想去追擊佢,
咩事呀你地?
平時人地話你地八婆gossip就話"痴線西係咁架啦"
我想講當初痴線西唔係咁ga,
當初追擊大佬B個D痴線西係不遺餘力去追擊大佬B,無所不用其技,
先俾班仔話你地"痴線西",
而唔係好似而家,講下八婆野就算
(有時我真係懷疑你地係唔係四五十歲D大陸西C9,
講D野刻薄到,又話人公屋乜乜勿,有陣寒酸味呀,
Wa,真係我呀媽都唔會講D咁粵語殘片式尖酸刻薄既對白 )
無事就日日係度葡萄酸,
到真係有人值得追擊,係無人做到野,
怪唔得你地日日係到嘈,PR照送野俾D呃人KOL,
因為你地係無咩作為架,
真話講完,聽得明就明,聽唔明就算

屌人唔追擊人 咁你唔去做?

我知你地會講li D啦,
你地一直係會員既唔做,要個岩岩新申請既去做
得,你地慢慢,由得佢
無得救

唔知點解睇你講嘢都有陣八婆味

點解硬係有人要企喺道德高地批評人話人八婆乜乜柒柒
你唔八婆你又要入嚟睇？
又要做cd rom做咁耐？
你咁清高咁唔八婆你唔好睇呀嘛

Wa 真係我阿媽都唔會又要睇又要屌呀

Btw 你又知我無狙擊sadelle
喺佢啲post comment佢秒del
之後俾佢block咗兩個account

但係想佢收皮你估話咁易咩
佢唔同大佬b
佢有樣有身材
就算點柒都好都會有一班精蟲上腦嘅狗公支持佢

利申會繼續comment

好好笑 上面仲話咩會員
根本痴線西就唔係咩組織
大家都係八卦講下d Youtuber
吹到好似好有組織咁

唔知做乜 成日都有呢啲人

btw 睇到佢打嗰啲 wa/ga 心諗佢係咪唔識字

右上果張對眼笑到好似franka

算啦絲打
依度一早比人膠化左
成班妹妹仔未見過世面係度尖酸刻薄講人
冇討論價值果d家底、樣貌就講足幾廿頁
證據確鑿既就冇人開火跟進
你話你有上去sadelle度留言
屌你明知佢地頭佢可以del cm又唔撚認又盛
咁叫追擊？咁叫雞蛋撞石牆咋
以前痴線西追擊唔係靠去人ig留言架
唔好反問點解我唔開post
我本身完全唔知sadelle係乜水

講開又講
其實呢度d人點會真心想d kol冇得撈
人地冇得撈佢地咪冇得茶餘飯後上黎8料囉

我都覺呢到啲「痴線西」好多都係想八掛多過想班begger冇得撈
其實我都好想begger收皮
第一名一定係蔡嘉欣 之後係tina wong, spoon
呢到有冇啲志同道合既絲打
一齊開番個ig 好似以前絲打開個個咁狙擊班begger

咁pkj 呢？

厚面皮到！如果唔係俾人發現咗偷相，佢點會扮晒自己有做錯 ，最噁心係方力申，佢知唔知發生咗咩事？知唔知佢偷相呀？

其實佢令咩？ 一直覺得佢女生男相 個鼻好礙眼

方力申擺明溝佢啦，成日留言

唔係一齊左啦咩 之前有人話

又黎又黎...
既然痴線西咁高貴
我都無謂再post or comment
我寧願開個post 比大家講大想講嘅嘢
唔想再沾污痴線西啦
完

想講Samantha lui個斷捨離真係得啖笑
之後又不停買野 有咩意思

繼續推

真係睇相都feel到熱呀

又係用黎排版架咋可sadelle？

點解搽到出晒界都可以post出嚟賣廣告

覺得佢好想行倪晨曦個路線 運動型旅遊blogger 但感覺倪晨曦有氣質過佢

媽呀 好柒
其實係咪無樣個d全部都係抄圖

佢同sa_c係咪兩姊妹？

Sa姐都靚係有氣質既
但一直覺得佢唔係咩善男信女（感覺上）
加上今次copy單野 更加肯定佢係內心醜惡既女人

佢個鼻
勁似sue整容失敗果期咁

扮死狗認錯，再出post 暗串你地班人得閒無野做
夠膽唔好private 同del post
講到自己生活好有意義，你嘅生活重心咪經營ig，
將ig 版面排得滿滿，計劃邊度偷靚相post ig
條女嘔心到

本身唔知佢乜水
好樣衰喎睇呢張相

Angela本身都有啲錢 但未有錢到jodie咁
去美國唔一齊返 邊有得住喺全NY最貴既地段
每朝一起身影靚景 i wake up like this
返到黎香港唔洗靠jodie
痴tina做begger可能仲正

屌 tlt解釋返點解佢要內八

睇到尷尬症發作
全程得佢一個自high

真係好尷尬
佢扮到好high咁款

你睇下佢ig啲comment

啲人好似覺得偷相冇問題咁，同埋就會講 女神都係人 人都會錯⋯⋯仲講到我哋好似屈緊佢咁

唔知啲人真係覺得偷相冇問題，定佢哋根本唔知發生咩事啦

係咁大方，咁正能量，咁唔care ，就唔會日日出post 單單打打啦
扮到自己好委屈，想顯得人地無理取鬧，呃班on9 followers

佢好明顯就超級在意人地負面既留言，
班KOL永遠唔夠人講咪唯有串你 “生活無意義” “浪費時間去討論人地既生活” “心靈好空虛” 呢d廢話囉。

你生活係有意義係充實，就唔會沈醉係呢個網絡世界，咁在乎我地既留言啦，日日post相呃like呃飯食

一直都有睇angela 估唔到佢會咁
好失望

sadelle都幾cheap 偷人圖仲扮委屈
比你偷嗰個物主仲委屈啦 你有冇尊重過物主呀？
用人地張圖之前有冇問過人呀？冇問唔緊要你有冇落返credit比人呀？冇呀 即係你係一個盜取人地所有物既賊呀！！
做賊仲係度扮晒嘢 又扮晒大方話唔del cm 真係好撚嘔心

咪臭閪 係咁唔在乎就唔會limit左啲人留言啦
淨係俾自己啲死忠留言支持自己，自欺欺人
愈睇佢愈唔撚順眼

本身唔識佢 睇到佢柒出國際真係好想條臭西快d收皮

由佢中學睇到佢依家 一直覺得佢係一個榜樣 啲相同片好高質 個人又有目標 愛情方面佢地又細水長流咁 依家形象幻滅

佢有件黑色長袖賣480

我真係睇唔透
人地復合你地又話佢貪錢痴飲痴食
唔講分開過又話佢“博人唔知”，懶長情
公開講拍拖你地又話show off
最後分手又話人由頭到尾都貪錢
根本佢做乜都比你地講架啦

雖然同親個有錢d既拍拖
都預左比人話貪錢
但佢地前後都算一齊左4年以上
（唔計中間分開過）
都算係咁啦
而且你都識講angela本身都有d錢啦
拍拖有離離合合有幾出奇？
中間散過又要比你地講

次次去bkk都同homei一齊呃埋呢啲陰濕錢 好心去旅行就去旅行啦 搞咁多野

雖然唔係d咩八婆beggar 野
balu最新條片幾高質

Christy lai上左美女廚房教人煮野食

屌 真係冇眼睇
感覺點追擊都阻止唔到班八婆出黎呃飯食

Tag哂d pr..請問唔係ad係??

係真心推介㗎

開始覺得啲kol好悶
唔係抄橋就淨係收廣告
睇住個post開到16 開始走下坡
無嘢講無到要講啲奀model仔柒del
kol係咪開始沒落喇

廣告界(beauty)入面kol仲係好搶手
但content真係悶到一個點 完全唔creative
加上阿豬阿狗都做到kol 又冇咩邊個特別有character 對某啲讀者(我呢類)真心覺得香港kol沒樂

香港好需要高質新血 可以走向國際化嗰啲

其實有睇viu tv個全職媽媽放大假都知佢唔識煮嘢食 成日扮識煮好多野

開ac留言全部比佢block哂 仲有咩辦法 想收佢皮顆心好熱切

整合下先 準備開post狙擊呢條偷相閪

偷圖扮自拍？八線暗模Sadelle被網民斷正！！！

琴日介紹佢出嚟嗰陣呢
螢幕會顯示佢個名家嘛
「Christy」下面寫「藍帶廚師」

其實俾機會佢上嚟啫

屌 咁佢屋企真係中產 但係唔夠錢去afford去外國既錢 佢唔靠jodie冇可能係NY住到 利申識真人所有野都係真既 你咪繼續睇好佢 唔好信囉 佢design係真係幾好又努力 但佢人品真係有問題 好自私

咁都咁多負皮
youtuber黎講balu算高質

我睇唔到拍拖果陣佢女朋友財政上支持有咩問題
講真一個願打一個願捱
jodie都冇話佢呃錢欺騙感情
人地感情私事真心有冇需要係度批評呢
又唔係影響到拍片
又唔係涉及欺騙觀眾

個個都話識真人架啦
何況就算你識angela
都唔代表你清楚佢地兩個人之間既事
有理據就自然說服到人
而唔係打堆字講d咩“你咪唔好信囉”
隔住mon都覺酸

實dell係咁偷偷刪走comment不願面對，下步應該點做 慘到成隻過街老鼠咁，又唔可以明正言順屌人

密切關注實兜ig情況

識人想排版好啲都會用Pinterest相 加翻個hashtag咪乜事都無 無人會怪你架喎 無能力影啲咁既相咪認左佢

做DIY片做到去Mac event
佢youtube 一條beauty片都無

條裙好柒

一直覺得佢好作狀

次次同佢男朋友溝通都要講英文 但男朋友覆佢係用廣東話

我覺得起碼有心機度過d片
唔係求其咁又一條

痴撚線咁多負皮
對佢有咩評價真係想聽吓
剩係擺低個負皮想點

我覺得blur一blur路人個樣會好啲

呃蝦條喎 大家唔記得哂

冇睇 純粹真係因為佢太樣衰唔想睇

佢定位唔係beauty blogger
但我寧願佢唔靚有內容好過而家咁多youtuber得個樣但剩係賣廣告囉
非打手 但我真係覺得可以支持吓呢啲默默努力嘅youtuber

條友死極唔斷氣

證明茶嬸仲有啲廉恥 其他真係厚面皮到

實dell 新IG: copywithsadelle

笑死我 好正

痴撚線 點解可以偷咁多
依家先俾人發現都算佢好彩

Post 2

[整合] [牛油果KOL] 偷圖扮自拍？八線暗模Sadelle被斷正！！！(2)

Tarte可能係香港開舖
班乞衣又可以唔洗再比錢買喇

突然又醒起嗰個ck巫婆鼻
好憎佢 小學已經心地差到痴線
趁小息將同學枝原子筆不停喺紙畫到無墨
暑假去游水仲㩒人哋個頭落水 想殺人
好彩無搞出人命
真係好黑人憎

有人講左唔係啦
tarte係香港不嬲有back office
請人係for office唔係開舖

佢同佢d frd hebeau merryso都好樣衰

Hebeau個樣膠到仆街 又係會有pr送野出event嘅例子

佢冇左個眼妝實柒到喊

Facebook page都見到

仲有joann都好膠 喺台灣見過真人
皮膚好差 個樣都唔太似相
啲相係P

仲有冇乞衣同行睇過呀

屌佢老母大佬b ig動態post自己泵奶 痴撚線 洗眼

好耐無follow佢嘅嘢 無惡意但真係想問佢個bb係男定女

面型同佢一模一樣既女b

小美又放免費產品上網賣
e.g. fit me foundation成set賣
佢冇岀片又咁多野收

Hebe au係識咗呢個男朋友先，之前一直都係鍾意女仔，屋企唔係有錢係呢個男朋友有錢。

Ck最鍾意搞關係識一啲有女朋友嘅男仔，試過3P
扮咩上菜kol?

利申: 同公司

樓上都有人講過jade對bb好似好唔知點咁 點解jade去左旅行幾日 好似無乜點講過掛住bb 相反brandy隔一陣就話下 好掛住Claire同po下bb相咁 乜bb啱啱出世唔係應該會無時無刻掛住架咩
利申冇話反對父母唔可以去旅行

hebeau好似cityu？印象中好耐以前見過佢有post過同tb一齊架！

講真 你又唔係人地又知人唔掛
講得多又比人話佢曬b又乜又乜
唔po相等於唔掛？
人地掛唔掛住 應該唔需要攞嚟討論掛

好奇問一問咋無惡意 佢個女好鐘意笑好Q

覺得大佬b想想地復出

係咁㗎呢度 淨係可以講主流+最出名果幾個beauty youtuber 講其他就=打手

呢幾個再加merry so...

Orgins

唔係想想地
係一直都係
不過算啦 佢冇討論價值
你想一個beggar 消失
唔講佢 唔關注佢 就係最好既做法

Hebe係咪有個女？
好想做做低ck

Eli咁少拍片都仲有人請佢去比利時

仲要唔好中立分析呀
唔係一係就成抽負皮
一係又打成段字嚟攻擊你

可能自己真金白銀呢 佢屋企又唔係差

會唔會係自費呀

咁就真係相當耐人尋味

笑左 小斯同佢地竟然可以一齊受邀
完全唔同category

陰鳩公！實dell有佢呢啲咁撚低質既粉屍真係好慘，啲口吻成隻小學雞咁。唔夠證據嘈就人身攻擊，幾歲呀大佬？
屌人講證據架嘛！你偶像唔柒邊有位比人入呀！
仲煩撚過肥絲啲左左右右。
唔會再覆，由你單機！
人類聽唔明畜生講乜。
佢del左句：呀嬌點做嬌fans
仲癲過「個個都想拍拖」

好撚好笑

成個f1最壞就係我同凱婷

偷人個樣？
好低質呀救命

實dell唔可以用真ac 用咗呢個渲洩佢心中既不憤

我唔知可以講咩 佢好惡牙 巧驚

其實一開始反駁完咪算
拗落去就離哂題
其實好多中立viewers覺得唔係咁大件事
唔關柒del外表 係因為佢 唔 出 名
大家笑完佢柒 但無衝動追擊

唔同大佬b嗰時 中立viewers都想佢收皮

我琴日都話個post開到4/500咁上下就會無人理
某程度上仲捧紅左佢！成世人至撚紅咪呢幾日囉，過眼雲煙黎架咋，香港人出名善忘，真心過一個月閪記得佢咩！係佢啲白痴無腦fans無啦啦衝出黎護主，本身都無再up野話佢。 呢位fans同佢位經理人真係多得佢地唔少

當傾計咁講啦
其實好多中性viewers睇完係笑佢無腦同柒
而唔係執著佢抄圖囉
外表身光頸靚咁 但做啲嘢咁騎呢(打完呢句自己都笑咗)
所以美人你雖然篤佢抄圖係無錯 但無奈引唔起共鳴
即做唔到人神共憤嘅效果
但唔係你問題 係本身就無咩人上心
唔同大佬b事件呀

其實再講吖 即使柒del轉載啲相有標明出處
都好騎呢啫？！
自己個profile係咁post google food n place
柒del仲話自己為排版 欣賞啲圖
真係柒上加柒

已經算係咁啦！唔係你地識佢老鼠咩
幾日內上左幾個大page，
算係有啲人知佢啲柒事啦
夠皮架啦！條女咁撚厚面皮方死佢會道歉咩？
開玩笑

between, ig 個icon 用呢張可能好啲?? 一陣又比啲智障話偷圖, 改得太少佢哋睇唔到

(from [牛油果KOL] post)

兩張都係我改，手機鳩改改得唔好
試過啦！但會好蒙，冇呢張效果咁好

好想將佢個樣key做牛油果

不過其實如果佢唔再post新偷圖, 件事就好快不了了之
有推上到facebook post到已經算係咁

笑撚死
係office忍笑忍得好辛苦
護主護到佢咁
講真唔係呢件事我都唔識實steal

版權法究竟保護什麼？

版權保護意念的表達方式﹝有形的﹞，而非保護意念的本身﹝無形的﹞。那是什麼意思呢？你構思的一道中國菜的烹飪方法是一個「意念」，你可以把構思寫下、透過錄音或錄影去解釋這烹飪方法；可以用繪畫或照片去解釋怎樣烹煮這道菜。這樣你的書面文字、錄音、錄影、圖解或照片，便已經得到版權法保護。除非得到你的准許，沒有人可以複製、刊登或廣播這些東西。

不過，但凡按照你的方法，學會烹煮這道菜的人，然後把這意念教導其他人，甚至開設一間食肆專門供應你這道特別菜式，一切不會視為侵犯你的版權。

一個意念的書面表達方式，在版權法中稱為一件「作品」。下列是一些在香港可以受到版權保護的「作品」的例子：

文學作品
戲劇作品
音樂作品﹝作曲家的權利﹞
平面美術作品及雕塑作品
照片
電腦軟件
聲音記錄﹝錄音者另有不同於作曲家及表演者的獨立權利﹞
影片
廣播﹝作出廣播的人可另有不同於作者、表演者或錄音室的獨立權利﹞
有線傳播節目
經已發表的排印設計作品
任何質素的原創作品，均受版權保護。一篇中一學生有關他如何渡過暑假的沉悶文章，跟一篇獲得諾貝爾文學獎的作品得到的保護是相同的；一幅幼稚園學生描繪小狗的手指畫，與一幅名家的水墨畫也是受到相同的版權保護。

2個鼻窿應該加返個牛油果🥑🥑

其實唔好再用大佬b事件比
佢死得咁轟烈呢
其中一個原因係佢間rosy rain做生意手法有問題
個貴婦貼紙girlee
成本極低入貨然後貼個貼紙就賣貴幾個dou.
聲稱間野係澳洲
但google地址發現係間賣cosplay野嘅舖黎

上阿里巴巴買料再癡貼紙=bunny bunny
係台灣賣嘅時候就話係香港牌子
係香港賣嘅時候就係台灣牌子

同埋連登啲絲係咁比人話低質講8掛野
同第一代冇得比
拿 我係當年其中一個狙擊美容beggar之後比人gan嘅on仔
想講個陣一撚樣係講8掛野咋
講下魚嬸有幾柒
個小b似亞古獸
仲整埋gif圖笑鳩暗星

個陣啲巴咪又係咁屌鳩我地係8婆唔抵得人
高登有啲post好似仲係到嫁
可以睇下入面啲內容其實唔係太清高
同埋呢啲post嘅主要原因都係想引起公眾關注依加嘅風氣
有人討論提高個討論度其實冇咩特別問題

睇返ig
都有啲離題唔係講佢地點呃人

所以不如唔好成日都扮清高
一齊做8婆算喇好嘛？

唔quote圖
但老實講 承認8婆性格都唔係壞事

呢位絲終於講返啲人話
次次一講到某幾個kol啲入肉位
懶清高果幾件就一篇水蛇春咁回覆屌人低質
極懷疑係打手轉移視線
班kol行得正企得正怕咩人講佢私生活先
更何況而家成班beggar已經超越beauty層面
出名果班係sell緊佢地包裝出嚟嘅lifestyle
基本上樣樣野都收緊錢賣廣告
個個有哂經理人成間studio係後面幫佢地偽裝
有啲真係樣衰/疑似扮有錢/疑似做私家雞
講兩講又有班清高撚殺出嚟

最出名最多followers果班kol都已經唔洗呃人賣廣告
成個ig都係名正言順收sponsor出廣告
成班當正自己明星
以前大佬b年代起碼班人都仲會勤力出片教化妝
而家新一代呢班仲有邊個拍技巧片？
全部轉哂做product review
一係拍埋啲濕鳩vlog
有啲甚至連片都小拍
正係靠個ig up張相打兩句又乞到食
你唔諗下佢憑咩開到呢個價？
日日睇班人嘅story就想數臭佢地

唔quote樓上何寶榮
我都唔明點解嚟到連登硬係會有人懶清高話人八婆 但係又要睇住屌嗰下好笑

明明舊登都有人講啲八卦嘢
嚟到呢度呢就成日走入嚟懶係中立咁串人八婆
大佬呀
呢度大把人都係舊登過嚟㗎啦
舊登咪又係有講是非
你估真係日日有咁多人可以狙擊咩
咁無嘢狙擊講下是非當推post都唔係壞事呀

我係覺得tina唔靚㗎啦
係覺得pkj著衫好肉酸㗎啦

唔講咁多啦
一陣又俾啲懶清高懶中立嘅絲打單打

利申 professional 八婆

無人講八卦嘢嘅話個post執得㗎啦

Btw 推下hiddie 佢真係好勁好有心
啲pr送嘢俾佢我完全無意見

唔睇八掛佢都唔會走入嚟啦

今日見到南瓜姐 著密實啲真係成個路人甲咁 唔係carmina lo企佢格離真係留意唔到佢係邊個
btw carmina真人真係好高好索

Can’t agree more
有名你叫啦 - 癡線西
係無理智嫁喇
下下好似學術研究咁討論
不如開個post叫 召喚理智西
同埋應該唔會入呢個post囉

佢係真makeup artist
不過而家啲妹妹仔唔會理你係咪professional嘅mua
只要你ig啲相夠靚/(偽)女神, 痴埋嗰班kol到影幾張相有tag埋你, 就會follow你
當正係偶象咁
根本班人中意睇vlog睇佢哋私生活(我哋又何嘗唔係)多過睇真化妝skills

其實乜嘢係小紅書？

Spoon姐啲世界級中文 成機

成班定係乘機定成機人 媽我好亂啊

岩岩睇到諗緊咩係汗渣

個個yaki之前就成日po自己點落手落整鋪頭
點知開咗一陣又無咗件事
然後又話幫幾個唔同fans改造屋企
但係已經兩個月，又係不了了之
又話咩改變咗好多，其實一樣三分鐘熱度，生活態度依然hea

d腳趾好恐怖

其實覺得已經無咩好討論
初初就話佢p圖姐
都有巴絲解釋咗打到咁長係因為用廣角鏡

影到異形空間咁樣不如唔好用啦 真係唔覺得靚仔

原來kayanc真係大陸家族 唔怪得成日講啲大陸用詞

佢d大陸用詞真係好核突
打字用已經核突
佢仲要有時拍片都會講

我成日都覺得佢同蝗鈴好似樣
一樣有陣北妹味

而家做人老母可以做到咁霸道架咩
連tag都唔畀人用

無問題喎，間店真係借佢個朵過橋

美人 多得你幫手 實del今次真係一舖清袋

我覺得好兩睇囉 你話你買左就話姐
都明無啦啦有一格產品好礙眼 但 有小小霸道

其實我唔想再講佢。真心件事啲人睇完就算，佢又唔撚回應可以點，死臭閪面皮成呎厚！
某程度上係捧撚紅左佢，由90.6k>91.3k，屌佢老母。
如果佢潛一頭半個月又出黎撈，事實上又真係多左人識佢，咁我咪好柒 咁撚暗都捧紅左，勁過洪欣，快撚啲多謝我啦叫佢
放心，有媒體搵過我，我一定會keep住狙擊。

佢實喺屋企lur撚哂地

左邊果個邊個? 係咪台灣youtuber astor?

I didnt even need to check her IP

係咪有人有心玩鳩佢

Thank you Michele

佢地譯得唔夠精準，一定r爆頭柒姑碌同暗模點譯好？？

The infamous kol Sadelle Yeung

個marketing friend同我講搵過蝦蝦哈報價
收十萬一條片 佢都收成十萬

擺明啦 但佢叫人report有用咩 個hashtag佢買起左咩

抵撚死啦

好撚on9
個hashtag又唔係佢買左
真係咁想紀錄佢生活點滴，直頭幫佢個女開個新ig acc仲好

佢IG有答到話幫fans執屋件事
話自己idea不被信任 最後比返個fans自己搞
老實講 佢間房 係靚嘅 但只適用擺上IG/pinterest
唔係個個都接受到間房得個靚字
仲有啲假植物真係

個hashtag又唔係佢買咗，點解覺得report會有用，點解拎出嚟公審會有用

Molly 係大學生了沒岀黎

jade仲叫d fans report

佢又真係唔用啦喎

甘佢老母

講真，大把人自己整嘅hasgtag都會有時同人共用架啦，好難避免架喎 為左個hashtag大動肝火...

佢係咪產後抑鬱啊

好似前幾個月先食完生日飯
女人友誼 今日同呢個frd聽日同果個frd

公主病 最叻拎出黎公審人
如果有外國人都用 佢屌唔屌
你買咗呀？

唔係我吹奏beth 不過人地想post自己個仔嘅生活點滴 係會自己開個Instagram 咁唔好彩有人爆左入你acc先惡返人轉頭啦 hashtag呢啲野 全球咁多用戶 實會撞架喎 咁撚霸道都有嘅 同屌fans單野差唔多 無變過無改過 垃撚圾

Cty問答story係咁提返llh，然後講到好捨得好後悔

齊齊hashtag!!!!!!

笑到仆街 邊位絲打 doggy

痴線西

佢咁樣post出嚟梗係要幫佢個靚hashtag加多幾張相，然後就俾佢block咗

佢係咪del左個story

做左人啊媽都咁小氣 block左你睇唔到但係其他人都一樣睇到

以為自己真係ig queen? 講出黎都嫌佢柒

一個全球性嘅social media...自己打先就有一個屬於你嘅專用hashtag?
好小學雞 返學霸位坐最前個位都唔係永遠屬於你啦屌

真心想對班begger講句R.I.P.
全部都冇腦 好撚失禮

救命佢唔好再跳舞扮high 啦 好老尷好odd 佢條仔心諗 停啦好嗎

呢張相影到Molly有氣質 但唔知點解spoon就算着乜outfit都有陣mk妹味

笑到我gap gap 聲
Jade Lam :Brandy啊我個hashtag molamola

屌 支持各位痴線西
jade條on9西真係冇得救

新tag攻陷左未
冇follow 班人廢事搵

我宣布痴線西或成最大贏家

佢瘋狂del
我瘋狂post

mmm上水了 埋到堆食飯

Jade lam 咪撚on9 啦
間鋪夠用#kellymommy 個tag啦，鍾嘉欣都唔會出聲啦，你條二打六自以為好有影響力

唔關事
你睇下有tag埋dior
應該係dior event
無利益既野 佢地點會咁好死埋堆

佢del咩？del bb相？

有無人覺得蝦蝦宜家樣衰咗好多
好似見證佢骨膠原流失咁 張張相個口都合唔埋咁

mmm係咪已經dress up咗

老態盡現

佢成個feel 好唔襯個環境 寒酸味濃

話說南瓜姐應該都有去dior event架
無人同佢影相？無fd？

大大聲同人講自己係大陸妹好咩

之前明明見佢地去event 成班圍埋傾偈
mmm自己一個喺另一邊試product影相

岩岩發現比陳芷瑩block咗

Cty d問答盡顯自己有哲學修養

使唔使咁冇禮貌就咁一句 又話拍la prairie
beth都可以咁好聲好氣覆
比着其他beggar一定會屌

利申beth打手

一見到佢打呢d懶哲學野就覺得好尷尬

[整合] [牛油果KOL] 偷圖扮自拍？八線暗模Sadelle被斷正！！！(3)

個post一沉咗實dell隻打不死嘅小強又側側膊上番水喇 各位痴線西繼續推post

咁點先叫有禮貌咁問

好冇禮貌wo
但beth咁做好唔合理
搵自己狀態好既日子先試野拍片其實冇咩參考價值

皮膚差真係用咩都無用喎 好似kayan.c咁

皮膚差一件事 其實佢都話差到用咩都甩皮呀乾呀 咁夾硬試仲唔公平啦

平時就咁睇相佢都唔似係好好好差個d
好難突然間就話差到用乜都唔得..
佢咁講我會懷疑要試個隻野根本唔好用
要狀態好既日子先拍到交貨
而且平時大家要返工 有幾可係訓得夠皮膚靚咁用d野..

你唔係覺得佢咁係有禮貌呀嘛？ 如果係真係想睇嘅咪話「期待你（之前話）拍嘅xxxxx 片呀！」依加佢咁講到奉指咁

我唔係覺得佢有禮貌
但係不至於係「好無禮貌」囉
佢態度就當然係可以更加好啦 但係又未差到要放上嚟俾你哋鬧囉

個情況就好似係你係講故台追緊故
然後個作者話今晚會出
之後有讀者問 又話今晚會出？
咁係咪真係態度差啲要俾人屌先？

我想問下點樣可以更加有禮貌姐 唔洗起曬鋼喎

Beth放上story似想公審人喎

睇相係唔覺既 但之前間唔中有睇佢ig live 佢有話自己生完b好似荷爾蒙未穩定 定自己有少少心情問題
所以皮膚好差 佢係話搽咩都唔掂 唔只cap圖講個樣product

唔明點解問一句點先有禮貌啲死忠都要咁激動

beth係唔係老奉要拍片俾biewers睇
我諗個viewer咁問得 即係阿beth都講咗話會拍好耐啦
佢講咗咁耐又唔拍
咁人哋都係問一句姐
又要俾人鬧

話說當年捧左個幾位做清泉
而佢地依家有一半已經變左過街老鼠
好驚呀beth都會燈中埋
大家唔好推到佢咁高喇

想整個update版

果個fish去左邊

只係你嗰句令我覺得你覺得嗰個人咁問冇問題
令我懷疑依加社會對禮貌嘅要求係咪咁低
而我又覺得禮貌係人基本要有嘅嘢先咁覆你

利申覺得生完仔嘅beth都幾煩

周不時見到多人follow嗰啲女仔會話有好多人direct佢哋就咁問: (eg條裙) how much? /邊度買？
連thanks都唔講
當佢哋人肉google

係我地viewers鬧返viewers者 其實件事幾好笑
完全有機會係問者無心 答者無意 反而旁觀者覺得有問題
可能beth都唔覺條友無禮貌 條友亦唔覺beth公審緊

唔好意思咁可能我問得唔好

咁其實佢都只係問咗一句
之後阿beth喺story覆返佢
可能個viewer之後會再覆佢個story話 唔該曬呀／好期待呀／等你呀 咁呢

無人知㗎嘛
唔知頭唔知路 人哋講一句就話人無禮貌我就覺得唔係幾好囉

之前有人問過Spoon姐有冇拍拖
佢死都唔肯透露
好心係認認真真拍拖就大方認啦
搞到好似騎牛揾馬咁
但條仔就係咁post合照
成隻兵咁陪spoon姐去做野旅行影相咁

其實幾撚煩
咩都係阿beth

明明jadelam同beth一樣都係二世祖唔洗做
jade就俾人鬧到仆街 beth就佢有錢洗乜做？
大家一齊湊b jadelam就一睇就知唔關心個b 阿beth就睇得出好錫個b
明明大家都係full time youtuber
其他人唔出片就屌到飛天 阿beth就佢一定係有嘢做先唔出片

利申 好憎jadelam 覺得beth算係比較高質嗰幾個

真 其實又真係幾小事
況且個full conversation 又無人睇到

捧得beth太高啦

科乜鳩呀佢

其實丁丁依家係咪做埋model 定簽左公司 已經可以同埋啲明星出活動

雖然唔係點睇開beth
但好明顯 佢未有b之前真係當youtuber 係一份職業
佢出片多 又有質素 字幕同音樂後裝都唔係求其
Review 都唔係呃人為求袋袋平安
未全職拍片有搞舖頭同同名校生補習
二世祖？

一定有人話係打手
但我覺得beth唔係好值得討厭
想focus班乞衣多啲

真係點著都有陣mk味....

sor 其實我冇諗過會搞到咁
純粹覺得同一句問題其他人未必可以好似beth咁應

當然佢都有野係做得唔好
好似之前佢ig story問咗幾次買邊架車好
我咁啱有留意個幾個款所以pm咗佢
屌你幾次都冇覆
咁你就唔好叫人比意見你啦
我知佢之前話過唔小心del曬d msg
但係咪真係咁啱次次都del咗呀

冇追開佢 但有睇過咩獅子好殘忍既偉論 詳情唔記得
佢同條仔散左？
有冇人有cap低佢啲story?
岩岩入佢ig 得返啲長篇大論 錯字多多既偉論

我叫佢買macan gts 已讀不回

佢最初問epace定macan
我同佢講epace好唔靚 macan後座有d窄但真係好玩
之後再比較glc 再pm佢又係已讀不回
都唔知佢問黎做乜

拍埋落其餘三個明星到，佢真係好似d媽媽桑

佢最柒 成個路人咁

發夢聽人講alvin chan好似溝過tina wong

啊叔黎？

我係邊個阿 我係Tina wong阿 條條仔都想溝我架

隔左咁耐 5個月有無

講起yaki,突然間醒起佢個助理呢

係隔離姓奴post睇到

收皮啦呂倩萍
想講你地兩個一擔擔咋
都係騙子咋
不過一個呃蝦條
一個呃錢姐

好心收儉下唔好再造孽啦

最撚憎落仔萍

唔好扮cute啊大佬 好難頂

準備好狙擊萍嬸

I am ready 唔好撚講人誰無過

隻mmm真係大肚

佢真心老得好快
個樣仲殘過阿花、小B

屌 佢個女真係慘

入落密實袋炸喎
收d妹妹妹成400蚊件泳衣 自己包都應份啦下話

真係辛苦哂

之後又會tag #workingmum

d泳衣 係jj market賣最貴都係100蚊套
點解d人可以咁on9幫襯佢

有無人有follow呢條女，咩料子？

其實有咩問題

邊個媾邊個搞清楚啲好呀清

拍過安全套廣告

發夢聽tina wong之前果班朋友其中一個講㗎

前排去完 有d唔洗100蚊一套
批發仲再平d
利伸 買左一套 覺得d料麻麻

想知spoon中文名
佢話有個音係羮字

好似陳庚x呀
唔記得最尾個個字

條丁丁咁柒都有咁多pr搵...
香港真係好神奇

箍牙後仲樣衰過箍牙前佢應該萬中無一

尋日有人話佢唔答自己有冇男朋友，今日又有人問就即刻答yes

點解tina同佢班中學姊妹反面？

條仔嬲？

有mon post

睇到一半先知係廣告片

好多pr都係咁亂揾人 好似唔驚賣臭自己個brand咁 不過我地咪又係要買啲product用 最後又係班youtuber賺翻 虰虰每個post都萬萬聲啦 如果你賣廣告件野真係好用 我就服氣 如果唔係真係會頂唔順氣上嚟追擊佢哋

Beggar們真係要向Hiddie好好學習

佢個樣好殘，係唔係減肥過度？

jade po左 話"恭喜mm加入我們的mama team "
搞到好似tina都係

明明老泥m同jade嗰堆就唔熟 又要懶frd 佢地真係好撚假
到底呢班人有幾虛偽

Cty又分咗手咩？之前仲送車俾男朋友

班人私底下應該都知tina問Elaine借袋單野啦
表面上仲要扮咩都唔知先好笑

睇佢條仔ig都冇咩點po cty

佢男朋友ig係咩

背後一定笑鳩tina 人前又要同佢扮frd
呢班人既”友誼”建立係錢上面

Assho 條友又係咁拎野上carousell 賣喇
大部分都係loreal gp
一定係好差先送比人 寄到上門
仲要比人拎去賣
班pr食撚左屎？

到底kayan要po多幾多張相係同一個袋
好似未買過名牌咁

好衰架 咁人地真係呀嘛 得幾個名牌袋就學人出片介紹性能 我睇hakme唔好？
利申 淨係睇hakme介紹名牌嘅片

屌乜barbie shong個best friend melody同merry so咁老友 明明bs以前俾merry so公開屌話抄野 關係咁複雜

Rainbow姨姨好似真係家變咁
留明等睇

見到前幾日叫人問佢問題
叫淨係問佢哋三母子

呢排佢都keep住放負又暗示比人呃啊之類
都似係有啲野

俾人呃咗三年

佢之前有講過咩解決左再同大家交代
我都希望佢地和平解決
始終千睿仲咁細個 好無辜

唉 唔好影響到兩個小朋友啦

丐幫13人

Vien都係kol咩 佢擺明搵老細啦

我記得佢以前係兆萬開鋪 仲好似同格離鋪不和

得啦知你買咗個chloe好威威啦 咪又係做beggar乞番黎 po到2046都係呢嗰 肉唔肉酸啊

點解當年佢賣假con又賣淘寶衫，上哂蘋果都無事架

好似米雪

覺得佢殘左好多
尤其係面頰凹哂，眼底又凹又灰
好似營養不良咁

有次見台灣youtuber 查理有個ig story 個妝好靚 就reply 度問佢可唔可以拍片教化呢個story 既妝。佢都係無睇無回 我有唸係咪我問得無禮貌所以佢唔覆我

我估佢地都廢事覆 出名個d真係有機會一日千幾個msg?!

佢影既相，
總是覺得面色灰灰暗暗....

同埋可能佢依家太瘦
棚牙就愈來愈哨

其實好多人都係咁
Post張story閒閒都百幾個人覆
邊得閒個個都應
就連youtube留言都好少youtuber會覆啦

有無人有睇加拿大台灣人jcnana
睇佢條新片試lip tint
試到個嘴甩曬皮又卸唔到都仲繼續試話要有始有終
覺得佢幾好睇
個樣又靚把聲又好聽又唔係化嚟化去都係嗰個妝

佢地一齊過？

係呀，好似都拍左兩年幾

唔係畫畫個個呀

有人話「好耐無見海之子」，佢話「我都係」

米雪姐有咩得罪你？

鏡入面

Bam!!

Minnie?

佢兩個大纜都扯唔埋
Hiddie去event無問題但係哩個偽ABC就
新片啲r音勁作狀 parrrrrrty

catie又好似出事??
喺PTT見到但D人已經Del晒前因後果

有次DM麥明詩佢條裙邊度買 佢真係覆左我

本身就唔肯定 但jade又post多左個story話要幫Minnie澄清一下唔係裸照喎

Hello Jade
真係唔該曬你直接話比我地知係Minnie黎
湊女咁攰好好休息下喇仲上連登

邊位黎 個樣好普通
新晉begger?

覺得呢條女真係好撚有心計
佢實係會睇唔到佢個friend全裸咁企喺佢後面啦

其實如果佢地唔做review 點解仲要sd pr gift 比佢地
仲要收錢出post?
外國個市場競爭市場仲大都唔會咁啦
香港真係痴撚線
成班不學無術 不事生產既袋袋平安逃埋稅

以前d片成日minnie一講野佢就勁冇癮咁

真係好夠朋友

佢拍片教手作架炸 咁都有event去

啲腳指

芊芊剪左頭髮真係好似小b..
之前長頭髮都覺得雖然似但係都幾靚

我覺得似franka

短頭髮真係好唔岩佢

勁un耳 我知佢美國讀書 不過不停parrrrrrrty好煩 勁撚作狀 佢講野個嘴形同笑容 本身覺得佢okay 依家連beauty event 都有份 完全唔關事 不了

真心覺得稅局應該要做嘢

真係睇唔到有著衫

mmm又出返嚟搵食

minnie自己都話有著衫⋯

Jade之後再post story張相M件衫有衣袖
呢張都冇衣袖

U got the point

不過個到好似係Juno 廁所黎？
唔會nude la應該

佢嗰日又真係著肉色衫
好靈異

我覺得佢勁做作，成日明明講緊野都好似唧個笑容出黎咁，講英文又瘋狂捲脷

佢整手帳就整手帳啦
學乜野人去收sponsor 攞化妝品

點解咁多youtuber都拍咩空氣感妝
ding pkj liz suenn
一睇個名就覺係廣告

佢地一個二個咁燶妝有撚空氣咩

咁多kol賣行廣告 更加唔會買 olay on9仔
一開頭仲心諗liz一日post兩條片咁勤力
點知一睇 個product已經喺其他youtuber啲片見過幾次 仲要同一日

菜加因驚大家唔知佢有幾鐘意個袋

同一堆旅行相用同一個袋好出奇咩

agger 又唔係好似sue嗰啲咁乜都要影到個袋

其實佢都冇露點
咁樣都算裸照咩？

你地個張隻手臂唔係minnie架喎 minnie係再後面

好好笑 我終於見到minnie有著衫

屌icu真係好撚煩 成撚日影自己食到幾清淡健康咁 但又會話
「我其實都唔係食得好清架炸 我有食snacks架 」 好撚作狀

不學無術 啲diet同workout 明明半桶水 係到扮專家
咁多個乞衣最撚睇唔過眼就係佢 好地地ibba畢業就正正經經搵份工做啦 fitness and lifestyle youtuber

Mmm 係咪有左

出曬post同相啦喎佢...

其實佢仲有冇拍youtube片

接到廣告先出片

係呀 隔離post屌到失哂理智
你search mmm 睇最新主題就會揾到

Eli係每個PM都會覆 有野問佢仲要覆得幾快 呢樣好抵讚

冇既咪好似上次個條最愛片咁鳩hea

佢有條去上海帶既化妝品 嘩 個條真係世界級 無剪過片咁 講得又快又lur 仲要係個廁所迫住咁拍

雖然個comment係殘體 但講嘅都係事實
點解tlt要答到好似自己有苦衷咁 明明就係自己發明星夢

講得啱呀 佢好似講到好撚有苦衷 身不由己咁
唔敢評論佢啲抱負
但真係唔好講到咁大

冇follow佢.....
自從佢個啲好撚核突既caption 之後unfollow 左

其實到底咩事

見到佢成日扮乜都識又懶係搞笑咁就覺得好撚尷尬 到現時為止都未夠膽聽哂佢所謂果首歌

訪問？係⋯⋯？講⋯⋯講過咩呀⋯⋯我唔答喇你問佢啦⋯⋯

Eli嬸做乜又蒲返頭
睇咗佢最新嗰兩條片 皮膚差到

其實班記者心諗wfc youtuber要扮大明星

其實佢d片唔差, 講野起碼有條理, 係有一排係咁賣廣告 不過我睇vlog多

係就講清楚唔好借d倚post相叫春啦

拍得求其，剪得求其，之前果排幾個月先一條片，10樣產品入面一半係廣告，vlog都唔好睇

佢真係好西鍾意個袋
周街都係都可以 認親認戚 R朋友 唔知點形容呢種行為

你個名

琴日書展見到咩勞真人
勁濃妝

睇佢個啲片同有啲佢post嘅相成日好想塑造到自己好真性情好搞笑個啲feel

個日mac係harbour city有pop up store function 都有佢，
真人好撚柒

扮咩呀佢 佢根本就係認真撚黎
睇開搞屎棍都知佢唔玩得 識少少扮代表果種
係都要扮癲喪為咩呢

佢教EG花生唱告白氣球 d拼音教到錯哂
Comment比人話錯就戴頭盔話自己都唔係好叻 收嗲啦屌你

堂哥好q
佢成日都撻啲水蛇春咁長既道理出黎好西煩
輕輕鬆鬆唔得咩

唔知有冇人記得
之前sue post過一篇雜誌訪問上ig
內容大概係話想試多啲工作
唔想啲人諗起佢就只會諗起韓國
但佢依家咪又出書講濟洲
咪又係要食住韓國條水
佢唔係介紹韓國邊有人識佢

三膠姐本新書個封面真係好撚樣衰
可唔可以唔好咁有自信呀屌

佢覺得自己好靚的

一方面話俾人知自己好污wear麻甩唔似女人 另一方面其實覺得自己好索 好憎呢啲女

偏偏佢大把fans

仲要覺得佢好麻甩 好真性情
至撚假就係呢d

仲成日有意無意暗示自己似白雪公主 on撚9

同佢一樣都係好撚假嗰啲女咪會做佢fans囉 表裏不一 妖

真，識一堆港女絲打去佢簽書會當谷聚

講到自己天仙咁靚 食到洋腸仲好威咁

話人食洋腸 人地唔高興架 又要係fb出post公審你
佢之前唔知邊個親戚笑鳩佢食洋腸 佢都嬲嬲豬 係fb打千字文發洩

其實佢有冇正職的

quit左

想問講緊邊個

瑞典媳婦煩膠

佢真係唔知個醜字點寫

其實之前唔出樣，有神秘感好啲...
佢其實眼係靚
佢之前遮樣果陣，我會ff佢係個點既靚女
但而家覺得好奇怪

對眼靚

對眼先係佢最出事既地方wo
唔靚唔係問題 但唔明佢哪來的自信

以前佢啲相就哂角度 影到雙眼皮 大大眼咁
俾佢呃左

佢五官加埋一齊 個樣就好怪
係咪住外國會自信d 成撚日話自己靚
d人話佢新書封面好雍容華貴 心諗唔係嘛 一d貴氣都冇喎 雙目無神唔知想點咁
邊撚個suggest佢用自己樣做封面架

三家姐港女扮真性情，好難頂
我又係識條女表裡不一嘅係佢 fans

agger

咁人地好鍾意個袋又點
你想表達咩

Chinchin係咪同男朋友分左手 好耐無追佢地既野 岩岩見到無哂合照

分左好耐啦

英文差就唔好打啦

睇見佢個巫婆鼻 就唔開胃

咁英文好嘅版本應該係點

I just left the house 5 mins ago.......

I go to school by bus

佢同pkj好似樣

空姐花條新片咩事...化眼妝打側影點睇呀 背光又睇唔到D色

咁pkj順眼好多喎

右邊啲唇膏 p撚到歪哂

連hourglass 都淪陷咗

好耐了 見過成set一盒眉筆咁送 連眉Gel
仲有唇膏 HIGHLIGHTER

所以我幾想買都唔會喺香港買
寧願等耐啲 大把地方有得買

大美人搞Sephora代購團
有無人john

講笑

用緊呢幾隻聲稱急救用skincare，但仍然爛面
可以點搞

有無護膚post

潮流台有化妝post

狗衝左 請無視我
真係好撚困擾

又扮咩abc呀
ive 畢業

呢條友老是常出現
其實點解會有pr搵佢sell野？
又唔係靚又唔係有咩特別技能又唔係有學識
分分鐘啲followers都係買翻黎

份人又貪心一蚊airbnb都要貪

佢塊面尖過彎月

其實我唔識佢

飛左咁睇左條片 秒dislike
依條片既眉好撚柒 兩邊又高低 畫到一忽忽咁都夠膽出街

好似簽左啲咩kol公司

煩到呢
btw對眼咩料？射哩眼

邊忽靚

開左樣之後 十篇有九篇都係晒命 晒呀程仔有幾愛佢 煩到仆街
佢個嘴好撚厚 好似b duck個嘴

未開樣之前都曬啦 開樣就更加瘋狂 煩撚過西班牙藉老公

應該係現實生活冇朋友聽佢鳩up
所以要上網打埋d煩膠文章曬下命獲取滿足感

睇到好尷尬
佢篇文無論內容同口吻都好老套
十足十9幾年前d 報紙港女專欄

點解人地問佢飄眉 佢會咁答？

好似有斜視咁 你以為佢望住你？其實佢唔係望住你 好辛苦

個嘴都好恐怖

好煩膠
除左呢d文佢究竟仲有冇其他文

佢對眼係咪有咩事？
好似長期斜視focus唔到咁

仲有懶係正能量嗰d 睇到都覺得佢好煩

我地再講就俾人cap低上fb公審我地啦

more

好似之前九州地震 佢想r airbnb個0蚊住宿 tag哂自己啲friend？
總之條女就係cheap 肥西當正自己女神

真係相由心生

做佢身邊嘅人不論係老公定個仔定工人 都真係好慘
精神緊張到咁 下下縛到人實一實 俾著我要幫佢湊仔幾高人工都唔做 煩到咁
你以為咁樣係好愛好錫自己個仔 但個仔第日嫌冇自由咋

好似由佢大肚開始成個人就好緊張
初初睇佢啲q&a 啲人無禮貌佢都唔會點話返人
而家啲viewers可能批評佢好少好少野就會起哂鋼/公審返人轉頭 睇得出佢大肚後成個人好緊繃
不過佢都係緊張個仔姐

建議你睇下bb來了 有部份呀媽真係咁驚青 好保護個bb
連我呀媽都話佢地煩

咁講 你點教仔點湊仔 係你嘅事 但唔該你唔好下下都搞著啲工人啦 佢之前已經炒咗幾個 炒一個當係個工人真係做得差 但炒兩三個就真係顧主問題啦 知唔知俾人炒係有record影響人哋日後搵工呢
你咁保護你個仔唔該你自己湊返 唔好又夾硬請個人返嚟又一兩個月就炒人 又想拍片轉頭輕輕鬆鬆say sorry拍唔到住 拍唔到又唔退出一直掛住youtuber個名喺到呃PR禮物呃廣告合作機會

炒就真係唔知咩原因 佢好似成日話工人係做家務為主 bb佢自己湊多d
記得好耐之前好似未生添 佢話工人姐姐覺得佢要求太高 工人姐姐自己話做唔到
唔知之後幾個係咪都係因為咁炒左
btw見beth其實ig都有出好短既妝片ad
但佢明明話自己忙到無時間拍野 睇到段ig ad片都打個突

佢遲d應該係直升機家長

我都覺beth自從有咗之後勁精神緊張
有咗個期條條片都話 唔知係咪有咗就點點
下下都要提住自己有咗咁
生完陪月都有兩個 到到依家佢都話有時會有陪月黎幫手
工人都有兩個 好似話一定要有人陪住隻狗仔
所以有時都唔係好明 好似咁多人幫手但都拍唔到片咁
Oh emma, catie呢啲媽媽生完都有keep住出片
其實我都唔想比較 只係覺得個差距有啲大
不過可能人人屋企同需要都唔同啦
親自照顧番個仔都係好事黎既

可能真係環境同埋年代唔同
以前年代都唔太興請陪月/工人
又要keep住母乳餵奶

依樣真 不過見過有人留言咁同佢講 佢會勁不爽 講辛苦 有排都未輪到佢

唔係真係離婚呀嘛？睇佢地唔出

雖然我曾經幾鐘意佢 但自從有左之後到生埋...佢太神經質 要放下手嘅 佢出得去做facial 都係想自己有個時間鬆一鬆抖一抖 佢咁樣只會令身邊嘅人更大壓力 一係唔信個工人 咪叫媽咪或者奶奶都在場囉...請工人 都係講個信字 大家都開心 我無話佢有問題只係替佢覺得辛苦

咁個個人對辛苦既理解唔同既
有媽媽可能覺得無自己me time好辛苦
有媽媽可能覺得見唔到bb一秒就好辛苦
就好似全職媽媽會想返工唔想湊小朋友咁

不過佢應該比我地一般平民百姓 少好多野煩啦

佢啲資訊仲要好有用好貼地
我第時有bb都會參考吓佢啲心得

雖然有人話佢有啲mk feel 又係未婚有咗 但都呢個世代 咁早有其實都好 好過勁老先有 有代溝 而且打理得好好 好佩服 覺得佢小朋友都會好幸福

係咪有mon post?

我都覺得佢湊bb同打理屋企幾好
起碼家務煮飯都係自己做晒
不過佢好似有啲廣告冇利申
好大機會會變begger

有mon post應該唔會淨係講呢啲

我覺得有囉 佢個story好似回應緊我地 glad to know i'm not alone, all moms are like this

希望唔好啦 真心覺得佢而家啲嘢好有用

佢句野唔係真係覺得自己擔心多餘 係打俾我地睇

三膠姐快啲cap圖公審我

人地又唔係應啲咩
應該好多媽媽ig dm佢
好多媽媽睇佢ig架

一定係咁

年代唔同喇以前邊興請陪月
連坐月都未必坐足休息下就返工
工人就不嬲都有嘅
母乳又係近年大力吹捧最好全母乳
自己同細佬都係飲全奶粉一樣健康牛高馬大
明白佢真係好緊張個仔 但緊張到連自己媽媽同老公湊都唔放心好似真係大繃緊

小學讀名校
可惜乜都學唔到 廢！

終於痴線西都理性返唔再一味吹奏beth
佢真係一個好誇張 同好識放大自己d慘況嘅離地blogger 人生仔佢生仔，生到皇太后咁仲呻辛苦同慘...

Agger

坦白講 比起呢堆有返小小知名度又比較入流嘅beggar黎講 佢又真係好似勝人一籌呀嘛 但坦白講 佢好離地 我身邊同事好多working mum都未有佢呻到咁 反正會好享受放工之後再打第二份工 人地都一樣有工人姐姐 但聽親工人姐姐打俾我同事 都係問今晚想佢買咩餸 就唔會追問小朋友點 做緊乜 更加唔會有cctv添啦
自從見佢成日公審人又扮到好似只係想解釋返件事 + 對湊仔個種神經質 種種因素下 我unfollow咗佢了 以為清泉 可能佢太識包裝自己掛

Beth之前啲片都算高質既，起碼測試一天好認真、Review夠誠實同唔會呃人睇廣告呀（雖然好基本，但試問香港有幾多紅左既youtuber 做得到 )

以前一直好欣賞佢EQ高同低調，但可能生仔真係會改變一個人啦，真係覺得佢陀緊果陣精神緊張，生完直頭好似痴左線咁 樓上絲打cap圖話佢連比奶奶同老公湊b都唔放心果下 做佢工人一定好慘

佢唯一慘既地方咪係老公成日唔係身邊囉，佢又咁得閒，時間仲難過，可能因為咁令佢更大壓力卦

早幾日好奇google下” rainbow 海之子”
見到第個forum 有討論。
應該係海之子有第三者 仲要係都幾次了
海之子fb都有出過個status. 有話關係破裂係兩個人既事之類

海之子都出軌

真係人不可貌相

慘得過佢老公一個人做 養哂成家 個個禮拜得幾日見到個仔 有邊個想 計我話beth嘅抗壓能力好撚低就真 又唔係要佢一腳踢

btw由佢一有咗 已經覺得佢煩 乜都呻 只可以話佢好識得裝飾自己

其實好多呀媽都精神緊張信唔過任何人
錯就錯在佢係半個公眾人物姐

原來咁多人有同感 d片煩到 我個腦係咁講 :得喇 知喇 知你大肚

未開條片已經估到 條條都話自己有pregnancy brain 一次半次就夠了 一條片都要講三四次

係呀 未睇條片都估到佢又會話自己大肚
講咩都可以講番落自己大肚
每條片都講 真心有啲煩

真係形容得好貼切 生仔生到皇太后咁款

然後就少見多怪咁樣

Agger
呢啲係有錢女通病
成世人未捱過苦
要捱更抵夜去埋身餵奶，應該真係攞咗佢命咁款
但真係唔使狂呻辛苦，真係令人多少反感

我都覺beth一有左就好煩
片又唔岀 成日係story 叫春
都係emma好 生完b話咁快瘋狂up片

Emma好好 人地咪一樣咁有錢
都無離地離到上太空

我知湊仔辛苦 但唔洗無時無刻都係度叫春
明明又話自己係fulltime YouTuber
但都唔知幾耐冇分享過beauty野
睇佢story 睇到好鬼無奈

佢再拍都唔想睇了

1. 試過好幾次dm佢俾鼓勵 一次已讀不回 一次直頭無覆
2. 成日叫春 好似樓上話齋 已經皇太后式生b都仲有野好呻
3. 有左之後成日公審人 反感

集合已上原因 已unfollow + unsubscribe 有heart嘅youtuber/beauty blogger 不止beth 仲有好多嘅

人地同番佢講好多媽媽都好辛苦 就話番人 完全不知民間疾苦 係到離哂地
利申：以前好鍾意佢

生仔湊仔都一定辛苦架啦 講到全世界得佢好辛苦咁

W

都知湊仔辛苦
但坦白講句 個個呀媽都係咁架啦
人地其他媽媽youtuber就唔忙咩
大家同樣地都係ft youtuber, 全職媽媽
有心出片/分享 點唧都會唧到時間出黎拍
唔想既話就會搵千千萬萬個理由...

利申先：本身都幾like beth，覺得佢作為beauty YouTuber 係合格，叫有做好份工。

但自從佢生左之後，十足十舊時語殘片「深宮怨婦(貴妃版）」d角色，冇錯，環境會做就一個人性格，咁有錢離地係正常，但佢個隻係離地上太空，由佢一開始搵工人都驚驚青青你就知。唔係話唔俾你呻，但beth已經係可以請十幾廿個幫手，要工人有工人要治療師有治癒師個隻，又住大屋，無論環境呀錢呀都冇上限；仲有佢既職業，人地出面講緊個d working mum 最少係番1-5；朝9晚五個d，至少係要離開bb做野，但beth已經係在家freelancer ，free 到爆。

離地同煩都係其次，重點係Beth而家已經冇再做好佢份工，ig 個個story都係講bb，q&a又係bb，片又係bb，beauty youtuber?
如果冇心做，就唔好成日問人想睇d咩，唔好成日promise會拍野，觀眾有眼睇。

講真話又會俾人話係hater架啦

預左俾人話我憎人富貴
但作為一個觀眾，甚至算係佢份工既客源
Follow and subscribe 佢個工作 beauties sharing platform （ig youtube）都係想睇beauty野，冇人唔俾佢呻俾佢po bb洗版，但可以去番bb / private ig 講

唔知點解覺得你哋唔再一味吹奏beth 乜都拎beth嚟講 如果係beth點點點beth乜乜乜咁 覺得好安慰

我本身都佢無乜感覺
無反感又唔係特別鍾意
但係睇到你哋瘋狂吹奏 明明係好簡單好基金嘅嘢 如果係beth做就加100分咁
睇到有少少煩

再加上佢咁嘅條件 都無乜好呻啦
識好多人一路湊b一路返工 佢哋反而會覺得一返到屋企見到個b就咩煩惱都無曬

岩呀 之前好似講佢一句都唔得咁

真係好想俾佢知，佢係身在福中不知福

問少少嘢都俾人話

其實佢生完唔係有話對化妝品冇左以前嗰passion咩
就話睇下遲啲先拍返片 宜家儲定idea
我覺得佢唔拍片都冇咩所謂
只要唔係有錢就有時間拍 冇錢收就冇時間拍就得
好多ft youtuber 話自己好忙 但平時又吃喝玩樂
有廣告先拍片啦

佢係有啲神經緊張咁 可能係佢世界好似得返bb咁
又冇咩人分擔到啫 唔同屋企人住 老公成日出trip
產前產後情緒管理係差啲
總有啲媽媽係咁架啦

我覺得冇咩野 可能因為一直都冇睇開佢啲野
香港啲youtuber 我覺得唔睇都冇咩損反正睇左都冇咩得著

講辛苦，bubz咪仲辛苦，我愛bubz

我淨係覺得佢成個人生都好完滿 出生家庭到學業到’創業’’番工’再到拍拖結婚生仔, 我唔敢話佢無經歷過失敗低潮 ,但係我相信以佢咁嘅背景 大把人錫佢幫佢 佢根本唔知真正嘅失敗無助係點。

再講以佢以前補習拍YouTube 會做到依加咁 咁好環境咩？ 我最睇唔順眼係佢成日話好多野做好忙 點知係去修甲 寄信 去銀行 我真係笑左出聲

點會無passion呀...上兩星期先去完Dior個event炸佢......姐係有著數有野拎就go 要拍片就no？

Emma直頭都冇請工人 陪月
人地咪一樣出到好多片

唔知beth知道自己由神檯跌落地獄係咩感受
其他beggar係咪又食緊花生

睇番Beth ig 全部都係ad
但片就唔多岀 真係

佢係真正一腳踢
兩個b 老公又唔係成日係身邊
都keep到經常出片
Beth 真係要學下野
一有左就變到好敏感緊張大師
佢個環境根本可以好放鬆 但佢就選擇完美主義自chur
自己辛苦 身邊既人又辛苦
連我睇住佢都覺辛苦 已經好少睇佢story
曾經好鐘意睇beth 希望佢會認清呢個問題
唔好變煩膠家長

我琴日見到個post都想講 真係痴線媽過份緊張 難為身邊人

唔好踢爆人

唔知呢個post入面有無youtuber因為妒忌人地受歡迎過自己，跟著走上嚟踩人地呢 成日睇留言嗰時都覺得會有

唔知有冇人記得 beth之前冇係一條片講話
唔鐘意d人淨係覺得番朝9晚5座office做野先係辛苦
做佢咁樣野職業都會好busy好辛苦
我個下聽到真係

的確佢d vlog所稱既busy多野做全部都係gel甲 眼捷毛 寄野 同銀行 再唔係就去咩event

邊有咁多個”franka”呀 咪玩啦

佢真係好辛苦嫁 我依d返工返到成隻狗咁 聽到真係好銀耳 完全不知民間疾苦 dklm

SLASH/SLASHer一樣有辛苦既地方既 無得比 因為自己無做過

就當Beth有時間睇呢個post
佢都唔會在乎呢度對佢嘅comments

自從小朋友出咗世
佢嘅職業已經由Youtuber轉咗做Mum
佢唔再重視拍片 同樣地都會唔再重視viewers

即使有人兜口兜面讀埋呢度啲負評俾佢聽
佢都會覺得啲負評不痛不癢
因為而家小朋友係佢重心
佢仲要enjoy呢個變化

已經接受咗佢priority變咗
表示當有個同事辭職做ft mum
睇下遲下佢出唔出返嚟

如果佢既職業係Youtuber
佢唔拍片即係佢唔做野 休息
咁點解要理人幾時休息完

而家觸動到Beth神經嘅就只有佢小朋友
佢自己 老公 媽媽都係第二
youtube, viewers, comments & likes已經喺幾丈遠

問題係佢無講過休息
仲一直話會拍會拍

係咪要出個post 話退出Youtube 先得

好多blogger休息真係會出post
or at least 講下想停一陣youtube
佢呢？一時就彈下廣告片廣告post
正常人都會覺得佢係keep住做blogger
佢係休息既咁點解仲要一直話會拍片？
做唔到就唔好應承觀眾啦

真係exactly bb來了既ali 套劇寫實到。。。

off topic 套嘢真係寫實
個編劇係揾資料先寫得出
套戲入面ali被上司同事笑大肚 都覺無所謂
唔係唔鐘意自己事業 係因為出現咗更重要嘅嘢bb

而家beth被viewers投訴批評 都無咩感覺嫁
唔係唔再鐘意做youtuber 係因為出現咗更重要嘅嘢bb

beth即使未來再拍片
可能target viewers都變咗係baby kingdom...

部分viewers慣咗一投訴
位KOL/youtuber會改變
迎合返佢地口味

而家beth係無感覺
唔係扮無 係真係唔得閒放上心
嗰類viewers會係幾無癮嘅

我覺得佢點做人阿媽我地冇得評價啦，覺得佢煩膠最多未唔睇unfollow，
但係佢唔出片淨接廣告，又好似上次咁係story屌7 d beggers冇原則同PR「求」佢接job，真係50步笑百步

佢屌7 d begger?

我都覺得有
特別係jade tina個d

Beth一定有mon post
最初聽大家讚佢讚到冇停口，所以開始咗睇，越睇越唔對路，見到佢成日做好多野顧自己面子又keep住自己個高貴形象，睇得好唔舒服

咩意思 放有薪假期呀？ 片唔出 pr就攞哂 錢又照代？

唔係話唔俾人休息，但佢ig廣告照出（仲要明顯hea po左好多，愈來愈似Tina呀spoon個d開箱就算），events照去
，係唔出片。

每一行有每一行既辛苦
尤其佢啲片同blog咁比心機做 真係要用好多精神同時間
當然佢已經比好多媽媽幸福
但第一次自己親身經歷係會無限放大架啦

我覺得佢點叫春都好啦
佢又冇呃觀眾 搵觀眾笨 又冇推個b出黎搵錢
係煩膠左啲啫

依家嘅hiddie真係好好 希望佢唔好變

係電台聽到幾句都頂唔順
可能係岩岩出道先冇星味
但唔知點解 佢個樣愈睇愈怪咁
以前係間唔中影到個蘋果肌好誇張
宜家係點影佢都好似saw

Hiddie 為興趣咁拍係真係算好好 同幾有性格
香港班全職youtuber 如無意外應該係最垃圾
台灣認得全職既都唔會下下十鳩萬樣廣告 又定期出片
歐美唔洗講 一星期兩三條片
而且好多大牌都唔會咁撚cheap
當然佢地都有收 都有派
但得香港咁撚濫派同咁多垃圾ig廣告

最近開始睇tati 佢星期一至五每日出片 六日休息 其實姐係星期日都要拍片剪片星期一出片 我覺得呢啲先有資格叫自己做full time youtuber 香港嗰啲自稱全職youtuber我心諗 唔係影自己日日出event整甲整眼睫毛食野都算係做野架

佢地應該收包裹 拆禮物都計

咁我又覺得唔洗日日出咁誇嘅
外國youtuber市場大咁多，又好難比較
同埋佢做到成4.5M subscribers...
可能有團隊拍攝剪接都唔定
唔好拎咁勁嘅嚟比啦，廢事俾人話我地離地。

香港youtuber一星期keep到一條片，
唔係有廣告先出片，唔係清一色坐係度講嘢，
加下字幕有心思諗下idea兼做下剪接，我已經覺得幾好。

講真youtube咁多嘢睇，放工有其他嘢做，
日日出片都唔會日日睇啦。寧願一星期一兩條但高質d。

Pewdiepie 都自己剪啦（呢兩年唔知
我當KL JS Tati 嗰班有team人係度run
但好多外國冇咁出名既youtuber 都比佢地有心
人地真係當一份工作 日日出可能太誇 因為edit都好用神
一星期兩片 全職做真係好基本
人地仲影埋swatches 做埋比較 有啲仲寫埋blog post /ig
香港嗰班都唔知做乜柒
淨係識掛youtuber 個名係身呃飲呃食 袋錢袋products

太長唔quote
覺得香港部分blogger唔肯接受自己係素人嘅事實
冇星味 但又覺得自己有人氣
咁未自己幻想過緊明星嘅生活囉
慢慢就冇心再做，當正自己攞最上鏡小姐咁日日扮model chok住影相，又唔知自己只係素人

不過係最紅果批啫，冇咁紅果d有心d
希望佢地唔會變質

我突然又醒起Jessica wong係酒店廁所拍嗰條片 真係好撚經典

終於有人屌beth
想講好耐，佢有左之後真係柒咁煩

唔知由幾時開始轉左睇台灣d YouTuber
最鍾意小米 查理同沛莉
仲有夢露都OK不過係把聲有啲悶
雖然佢地都有廣告 但好勤力拍片仲要feel到係有心拍唔係hea觀眾
同埋好多都幾有用 香港果d真係差十皮

小米真係好好 介紹得好好
唔會講幾句就算
最鐘意佢

講話啲youtuber話自己點忙不得不提Eli

不過算，佢出新片已經dislike多過like，半沉左。

佢骨膠原嚴重流失後 覺得佢同ruby close好似樣 成副骨咁 老態出晒黎

鍾意睇查理同沛莉 大佬同一樣產品 人地真係有心機好多
比起香港d所謂 YouTuber就咁影張相上ig 然後講句:多謝就完 我都做到啦

佢地淨係識錄story一邊鳩叫 哇好靚啊 超靚啊 多謝xxx啊 oh my god 等我得閒swatch比大家睇啊 喂其實可唔可以敬業少少 係咪當up ig story係up片 如果真係定期up唔到片就咪撚話自己係ft youtuber啦 講到自己好愛拍片畢生志願就係拍片 YouTube and beauty are my life 收皮啦

好攰架嘛剪片 人地又忙又多野做 拍下story已經係恩賜黎 有youtube片俾你地睇更加係皇恩浩蕩添啦 (曲)

一星期一條片既我淨係諗到suenn heyman samantha hiddie fio個堆
其他既有都係一個月一條

佢死都唔肯接受自己一早已經過氣呢個事實
雖然好憎南瓜但不能否認eli嬸會有依家七萬咁多訂閱好大嘅原因係當年佢同南瓜成日糖黐豆咁 令多咗人識佢
佢嘅片根本一啲都唔吸引 個人又冇賣點
Sell highend野佢又冇(以前嘅)beth做得咁好咁真心分享 但又唔夠南瓜天娜icu佢地咁青春 拍咗yt咁多年都唔知佢定位係乜
佢咁撚霉都仲有belgium air呢啲sponsor真係偷笑
其實我真係唔明點解啲pr仲會搵佢 有錢都唔係咁燒法呀大佬makeup forever條片 打曬燈又美埋肌都cake到咁 為咗錢hard sell到

liz都變咗好多

佢同icu真係死唔斷氣

睇佢最新條片 好似返返黎香港啦 直覺會同香港啲beggar同化...

以前覺得eli純分享/vlog都幾好既
化妝分享就真係不了
佢以前好似話讀緊mc課程 想做mc
依家又唔覺佢有做咁
日日就係做facial 搞結婚 裝修新居 high tea
如果人地問佢做緊咩
佢仲好唔好意思答人自己係youtuber/blogger
利申 以前幾鍾意佢

Nicole都係 香港係咪少youtuber到呢個地步 啲質素咁差嘅都可以有咁多sponsor

睇佢之前啲片好似同雪姨行得幾埋

佢好似都係簽咗vlogger hk，有經理人幫佢接job，之但係d片收視同質素咁差都有客搵，我寧願搵其他人啦 同係亞視落廣告一樣

Jade冇再用佢啲「專屬」hashtag啦

覺得雪姨係好識做人同所有人都保持一定嘅熟絡程度果d世界女 以前痴丁丁alice仙仙又痴南瓜又痴空姐花...邊個有話題性就痴埋去。
啱啱見佢係小花ig留言話自己40歲但似16歲 如果佢真係40歲...咁又算keep得幾好。顏值年齡同eli差不多，似35-37

無用好耐 佢上次話俾我地用

頭兩個簽公司不了
後三個覺得都算有心拍，而且style都幾唔同
唔會好似spoon tina jenn果d撞晒車抄嚟抄去

好大嘅官威
比我地用

班本土乞衣一向掛住Full-time YouTuber個名
實際工作：出event 食tea 整甲 整頭 周圍去影女神相
「忙」完一日就返屋企
拆PR 一箱箱寄黎嘅禮物
再post ig story講「多謝」「好靚呀」
轉個頭咪將唔要嘅野賣返出去
有錢收先會拍片剪片囉
無剪收嘅 就唔出片
無聊嘅咪是夜晚但開個live出黎打發時間
懶同viewers有互動 又可以增加存在感
好似蝦蝦咁 成日開live當自己拍左片

比啲花生大家食下，點睇
詳情要去佢個story睇，佢上一個story po埋佢同pr既對話

特登去左睇 人地PR都好有禮貌啦...唔洗post晒對話呀嘛

唔覺人地pr有咩問題 條女發乜神經

冇必要公審囉

收皮啦呢條大陸妹

衰D講句, 除左狗公想打J之外, 有咩人會睇呢d整容雞??
咁都可以賣廣告, 仲要收錢, 我諗佢做ptgf搵得仲多

利申: 完全唔識呢個人

臭G

係呀 佢介紹產品就算係廣告都會想睇落去
仲有時會真係燒到

香港真係搞唔掂 我都唔明個個話自己Beauty YouTuber一個月都無一條片
咁又係既係ig求其thanks下又撈到一大筆 做咩要嘥時間去剪片拍片

好心啦 人地都係問你接唔接受邀請姐，你唔制咪唔post囉 洗唔撚洗po story 公審啊
肉酸果個係你囉大陸雞

長期臃腫 無拍妝片都有得一次又一次搭飛機出event....

佢唔係話19年去台灣
留一年先翻香港咩？
佢買層樓未入住得啊嘛

一日多九千幾人

有冇人同我一樣對啲kol賣既廣告冇晒感覺
無論係ig post定係佢地啲media trip
佢地講到幾好用好正 都唔會燒得著
只會覺得好反感
例如佢地好興去media trip講到某牌對野幾好用
添加左乜乜天然成份
但轉個去另一牌子既media trip又話佢啲野幾好用
真係好嘔心 好假

咁叫beauty 咩
好心啦 化妝啲基本野都未做好
就唔好出黎撈

屌 妖孽

已回覆

屌佢個嘴發生咩事
唇膏都唔撚識搽

日光日白撞鬼！
仲衰過啲化偽韓妝嘅女 佢係咪扮鬼新娘炸

長期癡肥 對象腿想點

肥冇嘢嘅 但著呢種衫只會顯得佢更橫又厚肉
為咩呢

Spoon成日都讚人讚到好假，好似個個都想r friends做，扮到好熟

宜家我已經唔會再信任何廣告，化妝品靠自己做research同直覺買邊隻products，護膚品就買d organic brand or醫生推薦無色無味個d

有冇LINK

Dllm廣告又唔寫

見到d begger同一期賣廣告嗰d product 真係唔會有興趣睇
唔洗睇都知 又係講有幾好用嗰d廢話

你做咩subscribe佢地

Liz 而家都好多廣告，
但響標題無寫，佢最新嗰條係VS廣告，
但禁入去睇caption先有寫，
擺明搏啲人禁入去睇，搏views
另外我有朋友講，話見佢好nice 咁，
所以想送衫比佢響ig 幫手影張相當宣傳，
但係佢完全無覆email，
我朋友覺得你覺得你同啲衫唔啱風格或者你要錢先會宣傳，你都可以覆email講或者拒絕合作，
呢啲係基本禮貌，但佢完全無覆

廣告之前有人喺comment建議佢寫返喺標題開頭
都比佢d fans屌

以前未多人識就講到自己點點點
而家假到呢

其實佢係咪蝗？成日都打簡體

Yes!我朋友睇佢片睇佢好耐，
覺得佢幾好所以想搵佢合作，
估唔到連基本禮貌都無，
而家廣告又唔打標題，搏views
愈黎愈反感

Chinchin 新片啲光打到化完=無化咁

短髮真係好唔岩佢

原來冇再簽公司？

對佢有少少反感
成日講到去韓國靠自己大學grad個時做生意賺翻黎
但明明係佢個時黏住當時個男朋友賺
佢地由中學拍到大學grad
一分手就去左韓國

係咩 我記得好似話佢ex係韓國人跟住過咗去韓國先分手㗎嘛
睇到佢vs新片嬲嬲地

係囉 liz好似係畢左業就做生意 之後執左就諗住去韓國同佢韓國男朋友結婚
點知結唔成就留左喺韓國
LIZ條片自己講

我識個個係佢中學拍到大學grad架
見住grad左liz盤生意宣傳影相都有個男架
個男既地道香港人黎
有冇帽我就唔知啦

唔係幫佢
但你唔清楚佢有冇帽又要加最後嗰句係想點

啫係盤生意係佢地一齊搞??

我都記得佢講過之前個男朋友係韓國人，
所以特登飛去韓國，點知分左手，
佢就索性留響韓國。
可能樓上講嗰個香港男朋友係再前一任？
唔好一講就懷疑人哋有無帽吧

Franka柒完潛一排又上ig擦存在感
又要驚人笑又要hashtag hkYouTuber

呢個人又係死唔斷氣
好想睇佢出event點面對其他youtuber呀

冇簽公司咪唔洗拆帳同冇出街啲廣告
講真event搵開都會繼續搵
你見佢仲咁多event就知
Ig 同youtube既廣告一樣有

點樣面對spoon

講到咁曖昧又借啲意講人帽
唔知就咪講啦

咁我又真係知得咁多
睇佢d片話識左個韓國人講到談婚論嫁
但明明創業個時仲同緊中學識既男朋友一齊
我純粹覺得佢包裝到自己創業家咁又愈黎愈寸有d討厭

佢同香港果個2015仲一齊緊
2016就已經同小巴西一齊
中間再多個韓國男朋友
有冇帽事就唔知啦
但換得幾快

其實唔紅果啲都幾有心
polly剪啲片真係幾pro下
雖然講嘢好長氣好悶
但幾欣賞佢風格

睇到mkding ig story收到 la mer 又開箱
La mer真係好識整臭自己個品牌 mkding咁既年紀岩用la mer skincare咩 依樣都算 mkding連la mer都讀錯
La mer班pr醒下啦屌

同埋唔知有冇人有睇dora
好欣賞佢有翻工都咁勤力出片
一星期至少2條
仲要唔hea
有曬字幕，開箱片仲會打埋邊分邊秒、價錢
相比起啲所謂既全職youtuber一星期都未必有一條

佢有返工?唔係全職youtuber咩

唔紅嗰啲真係好努力，
我最近睇crystal cheung，
都係有啲悶，
不過而家啲片加埋字幕 我覺得都叫有心機
但阿花嗰啲是但拍段片講兩句就叫感想，
有時真係唔明憑咩

竟然係咁，
真相都係得佢先知

係咩？但我個fd之前係樂富撞到佢翻工

佢唔係蝗 只係一個無讀書的老mk

Rikko個story 同個男人close到

又冇覺得 但佢真係好造作 成日扭身扭勢 睇佢ig啲catwalk片好鬼尷尬
一個佢 一個pkjenn 一個spoon
唔怪得佢地咁friend

唔識佢邊個 公眾人物黎定咩
其實好多brand都會offer呢d野
傾唔掂數洗唔洗講曬粗口放人地公司上黎公審
個PR態度都禮貌
唔知係咪台灣人黎用語有d唔同
佢所講”購買力低”意思應該係指佢男followers 比較多
對promo成效冇咁大
就好似唔係佢所扭曲左”佢d男follwers冇錢買野”喎
扮烈女借d意討班男fans歡心

一個俾杜汶澤簽咗嘅大陸妹嚟

佢啲吾系甘牙真係睇死人

係 要幾作狀有幾作狀
友日擰身擰世 掛名mc實際又係一個begger
phill可唔可以搵返個humble啲嘅女人

*成*日

題外話，岩岩睇外國imjennim ig story，佢係到話d品牌寄Pr產品製造太大垃圾，其實睇香港d所謂kol，如果個d都會咁樣出聲講下，總好過淨係話d包裝好靚，oh my gosh，個盒又好靚囉
送呢d PR禮物，都製造唔少垃圾

出左名嘅kol係好應該用佢地嘅影響力去改變d野

More more

呢個係邊個黎？

Spoon chan 個ig story話
佢影100k間酒店唔係大家想像中咁靚
[size=5]係因為佢影得靚喎[/size=4]
心諗 做乜9 咁都要兜圈賺自己

Spoon chan 個ig story話
佢影100k間酒店唔係大家想像中咁靚
係因為佢影得靚喎
心諗 做乜9 咁都要兜圈賺自己

好憎佢 但係又講唔出點解憎佢
我有個friend成日send佢啲post俾我睇 我話我好憎佢叫佢唔好再send
佢問我點解我自己都唔知
可能呢啲叫雖無過犯面目可憎

我對佢無感 無唔鐘意 印象無做過咩特別嘢
呢度講佢嘅comment 我會直接飛走
佢之前影相影到腳勁大 我恥笑都無 直接碌過
佢嘅片youtube見到會跳

係我主觀 Spoon無得罪過我

海之子fb

海之子其實係咪暗示緊rainbow ee 要佢比層樓佢 同埋唔做家務？
睿睿千千好慘 之前好鍾意佢地一家

承子成婚果D 好多都跟本未準備好結婚 莫講話準備做人父母
所以好多時一住埋 過左最新鮮既時候 加上仔女出世既混亂
就會令本身都未有準備結婚生仔既新手父母感情轉差

當然 如果本身個人成熟D既 都會比較好既
但係如果後生就承子成婚 通常可以行到最尾既都少之又少

頭先係elements撞到suechang 睇到真人個樣 真的不了

spoon 100k followers 就judge人地酒店有幾差 係佢影得好 係影得好定p得好呀

Baby kingdom 班師奶瘋狂追擊海之子

我都轉左場去個邊討論

入面有哂海之子偷食圖同片
而家先知點解佢冇再做公立醫院啦
原來食正女護士
入面爆相爆片，仲有埋二奶資料

Btw篇千字文幾嘔心
不斷合理化自己去偷食
如果個老婆真係貪錢又難頂，仲會生兩個咩？
一早離婚啦

做人唔好太低B

佢講野個tone真係好撚嘔心

#clairepipi 新tag

講到彩虹媽係咁用對仔女接工作，同埋應該佢哋而家傾緊離婚，彩虹媽想要層樓？
我想知一個女人點駛錢可以駛曬九萬再問財務公司借錢？
海之子成篇都響度暗串彩虹媽，講自己委屈

#clairepipi gogogo

搵唔到個tag嘅點解

佢刪左d tag

有Mon post

講起台灣 有冇人有睇Gina

有冇人同我一樣一見到ig出現beggar廣告會立刻檢舉

有 Gina水水
台灣美妝界黎講我覺得佢最好睇
同埋唔悶 我鐘意睇d VO化妝片多過一邊講一邊化

Gina好似30歲？ 仲好young咁

我以為佢廿六七左右

梗係有啦 一講jade lam 就有負皮架啦
hi 仲有冇痕呀個閪

屌新果條限時動態連jenn im個名都讀錯jenn nam

難怪我唔知佢講乜水 原來想講jenn im 獻醜不如藏拙啦佢

諗起佢啲豆腐渣

Jade個樣真係好老

點睇都唔似95定96

佢地啱啱拍youtube個樣已經好老，三十歲女人咁
不過有樣好，遲d個樣都唔會點樣老

加番喎

其實佢地啲片真係唔洗睇 無一條唔係廣告

最憎就係呢兩條八婆
係ig 一見到佢地d post就即刻report

完全同意！仲要話自己一啲都唔自戀嗰下攞命 把死人聲真係唔知jm9

花姐係咪整容失敗 愈嚟愈住夏蕙姨

個樣同自己拍片係兩個樣嚟

佢求竟up乜 佢係未聽過依啲地方定頭痕點去咁多地方 成日都打書面語但又1999都唔知想表達乜

好撚樣衰
個鼻成個佛地魔咁

塊面又膠 個鼻成個插蘇咁
到底佢經歷左d咩 ？

係咪食左類固敦咋。。。
有親戚以前食完類固敦又係脹左

漲到成個波咁

其實佢幾多歲
好似睇咗佢好多年
我有次係街度見到佢同佢男友
佢男友係個中年大叔

嘩屌 一開始以為大佬b嚟

佢85年出世

原來得33
佢個樣似4x

睇緊tina新片d comment
最尾個個笑死我 What bag I r in a day

btw真係好無聊完全冇內容 唔好㩒入去比views佢

感覺到佢兩個friend唔係好想理佢咁

之前suechang整容失敗個期個鼻就係咁

佢個鼻係時候要維修

睇完條片簡直係浪費我既時間

咁拍咩片先有意義

果日係旺角見到佢 唔係佢大把笑定叫都睇佢唔到 身型根本係普通女仔身型 同相既長腿争好遠

呀 原來你係之前啲post個sharlenewong
一講tina你就會出嚟

佢個鼻真係衰撚過唔整

好似腫咗既麵包超人
係咪食得避孕藥太多？
似內分泌失調

嘩佢塊面搞咩呀

hi 廢J

好醜

96年生到成個86年咁 好痴線

大家有冇睇開cat girl?
佢咪有個朋友叫mankayla又係拍youtuber同自己開鋪頭賣衫

最近youtuber 成尻日彈佢啲穿搭片出黎，佢著得柒都算

但比我見到佢賣件泳衣，又係淘寶同款

屌，佢地賣衫可唔可以賣得精明少少？

Dior洗唔洗送咁多野

本身想屌下佢叫唔識可以擅用google 唔好俾多個機會人哋笑佢
但係佢嗰個story覆唔到

btw 唔好人手filter啦

Yaki新片提ärzt skin呢個牌子好多次
我知係佢幫佢個朋友陳美玲宣傳
好奇search下呢個牌子，仆街話係瑞士製造
我google左好耐都搵唔到有任何資料，搵到既啲資料都係佢鋪頭提供

Ig search極都係得佢鋪頭upload既相（藝人、youtuber都有份sell呢個牌子）

講到咁好用，又咁多藝人用，正常應該會引起好多人買既興趣
再睇下淘寶有無得買
點知淘寶都無，完全唔合理
明明個盒又真係寫住made in Switzerland
極度懷疑係大陸啲oem代工

睇到mkding同sue個set dior backstage 真係好撚痴線
洗唔洗咁撚多 最覺得on9既係粉底洗唔洗咁送
勁深色個啲都包埋黎送係做咩事啫 又唔岩色 唔好話用黎做Shading 明明依個系列都出左陰影

佢新片全部都係呢個brand嘅野
有留言話佢全部都係用陳美玲嘅野
又串柒柒咁覆 有無人post返以前陳美玲啲衰野過去
我搵唔到post

Yaki介紹啲嘢都小伏

個陳美玲仲未仆街死咩

唔撚明點解會有人話yaki變好左
咪同以前一鳩樣

佢賺左好多就真
搵左咁多藝人肯sell呢隻牌子
連用開名牌野既jadelam都有sell過呢個牌子
你就知佢搵幾多錢去宣傳
分分鐘枝野成本價$20有找

Yaki wong呢啲冇學歷又唔甘心打人工嘅死mk 淨係識賺埋呢啲陰質錢
就算spoon tina呢啲beggar好乞人憎 乜都收乜都賣廣告 起碼佢地賣個啲都叫大牌子 點用唔死你
但yaki wong成日推介陳美玲啲不知名嘢 真係爛面都似 有啲危害健康嘅成份都唔ok
btw liz講到自己幾堅持 話賣廣告一定要自己用過research先會賣廣告 又話廣告一定會寫明 初初真係覺得佢係難得清泉
而家一多人睇 沙宣條片咪又係植入式廣告 仲要有幫陳美玲賣廣告 好有堅持啊
我唔會再信香港班beggar有清泉架啦

佢介紹嗰個elthy mask 又係，話係澳洲出產但係我住喺澳洲咁多年都未見過，instagram一search得啲香港ig shop賣。屌真係勁冇良心，入面係咩成份冇人知。佢覺得好用，分分鐘入面好多激素，大陸嘢最鐘意落。

個下巴整到咁咩叫唔係佢想
當初係佢自己貪平去大陸整
然後又貪韓國sponsor話幫佢整翻好
分分鐘去韓國唔係移除假體 係再整多次
整衰左又係度賴

之前有人留言話陳美玲間ig賣假貨
佢就話係朋友幫手宣傳
收左錢就收左錢啦
邊到會做research啊？
有做就唔會幫個專抄人品牌既台灣brand賣廣告啦
俾啲台灣人鬧到痴線
Btw佢有mon post架
之前呢到有絲打讚佢係唯一唔崇韓既youtuber
佢即刻ig又提 片又提話自己真係唔係幾鍾意韓國
係咁唔鍾意一早翻左香港啦
咪又係貪韓國幫到佢youtube發展

仲有張做咩唔post埋

咁事實上你下巴係整衰左係長係醜樣喎

呢個PR packaging全球都係一樣 美國嗰啲youtuber都係收呢套 都係想show個shade range好齊 不過香港市場唔需要咁多色又係真既

外國已經開始多人influencers話pr packaging浪費地球資源, jenn im同pearypie都有出聲

感覺送比班begger就更加傷害地球 老實講，香港果堆無一個有公民意思

點解譚杏藍咁撚醜樣仲有人搵佢唱歌拍片賣廣告
仆街呀嬸點同依家啲後生爭

送晒成set又點
最多咪用得個一兩支
話做review 咪又係話 好持久 真係好靚 一定要買個啲例牌野
轉個頭又幫第二個brand賣廣告啦
真心要買都唔會係香港買
見到班begger就唔開胃

人地痴超蓮呀而家

又老又醜把聲又撚難聽,
早兩日有人STORY問佢幾時死

佢係咪覺得自己升哂lv

咁正 佢點答？

唔係好記得 ,
無無謂謂咁嘅答法
但佢TAG撚返人地個IG出黎
小鳩氣

果個係佢個fd嚟
擺明朋友之間玩嘢

好失望, 仲以為有人咁夠POK

係咩 我見台灣youtuber (eg. 小米)set dior backsatge係少好多喎 無論係粉底既顏色同眼影都絕無mkding sue咁齊 人地小米都係收一盒warm tone眼影 睇mkding 張相係收齊cool tone warm tone 仲有一大堆化妝掃

Backstage 手快快打錯

2個月前已經取消訂閱同埋唔再睇liz啲片
愈睇愈假，講得出但做唔到，
當初就唔好咁下巴輕輕扮清泉

beth liz同catie已經唔再清泉
究竟仲有邊個值得睇

佢勁好笑 ig story 覆人話如果會出條廣告，當日就會出多條非廣告比人揀黎睇，
首先你都無響標題寫係廣告，我點揀？
二係你都唔係每次有廣告就出兩條片囉

上星期六喺街見到大佬b
推住bb車
佢老公喺隔離

最憎佢扮聾

岩啊 以前佢啲片既標題就算唔吸引我 我都禁入去睇下 依加無論佢係咪廣告片都好 我都唔會再睇 直頭unsubscribe左佢 扮咩清泉姐 未返黎香港已經有齊哂啲香港youtuber特有既劣性劣行 返左黎仲得了

唔紅果啲咪係清泉囉

台灣嘅講唔講得
最近因為想學化眼妝所以發現咗個台灣YouTuber
Channel名係Ya Ya Makeup Lab
佢啲妝化得好睇，教學又好清楚易明
好啱眼妝新手睇

近排有條妝片佢話點拍都好似啲色唔夠真實
所以俾錢請咗攝影師幫佢較燈光同相機setting
覺得佢真係好認真同有要求
唔會好似香港有啲打燈打到乜都睇唔到嘅妝片咁

同埋佢都係生咗個仔
但都岀片岀得勤力，一個星期有2-3條片
合作片都會喺標題開頭寫明
感覺似未有bb前嘅Beth

Hi liz
本身真係幾鍾意你
但依家真係好失望

YAYA有時D燈打得好奇怪 會覺得佢個妝好污糟
但覺得佢係有心既
之前有條片講平時放工出去玩 點樣可以唔洗面就推走之前個淡妝
覺得好勁 完全無睇過同類型既片
前幾日佢講到喊晒條片 覺得佢應該係有自己原則

點解咁多人話佢靚 真心請教究竟靚係邊度

樓上太長唔quote
我都間唔時有睇yaya
覺得佢d技巧片最好係夠簡短 冇乜廢話但又學到嘢

今日係油塘大本型見到乞住乞食乞袋用既tina小公主
仲見到有一男一女同佢一齊行 好似跟班咁

佢個面型好撚怪

完全係風氣問題
台灣youtuber普遍都質素高先留得住fans，但香港人只習慣睇出左名個d，唔理質素都一味盲撐，咪造就到班begger出黎...同tvb一樣

台灣d YouTuber 至少岀片密d
香港岀名個班日日吃喝玩樂 一個月先一條
條片又hea又核突

台灣人當工作，香港人當交代同覺得自己係明星

Yes 我肯定佢呢條一出一定無任何字眼講比人聽係廣告，
因為我入到去睇caption 先見到係VS廣告，
然後我好快禁咗dislike 就走咗，
Liz 你有個dislike 係我比㗎，偽人

Hiddie fio仲係幾好

Fio係咪fioglam

Fio chiu

岩岩睇punmkinjen個story
個個rikko飲杯珍珠奶茶姐 個樣同啲動作以為條友抽筯咁
好做作

件melo幫自己落夠廣告同買followers未 冇人識都有75.5k followers 一睇就知買
仲好意思話螢幕初吻 人唔笑綿喵都吠啦 當自己明星咩

邊個會話佢靚呀⋯⋯

佢啲盲粉

覺得佢唔係唔靚咁簡單喎⋯⋯
仲有佢啲頸紋 幾廿歲人唔好再扮可愛扮後生啦阿嬸

請問La Mer係咪正式宣布放棄香港market?

之前係liz條片留左言同佢講
陳美玲係騙徒賣假貨 叫佢小心啲條友
但之後都係keep住幫佢賣廣告
我唔信佢地本身係朋友囉
除非話我知佢都係Yaki wong堆老泥mk

Elaine 又黎Chanel haul啦

好認同，飲奶蓋好似發現新大陸咁，做咩姐佢

個rikko真係好造作好樣衰，pkj都唔係靚但拍埋佢隔離都即刻靚左幾倍，林太成日覺得自己高學歷，讀sfu姐有幾勁啊 phil仲要係咁讚佢又靚又叻 wtf??!!

Pkj個frd babygirl出咗新story
明明本身佢都有啲肉地 zoom in見到佢p到後面poster已變形 條腰好瘦咁

呢個似係日本鮮奶既芝士
對面babygirlo個樣勁好笑 心諗I don’t really give a fuck

Babygirlo: 有咩唔一樣呢

睇俄仔同asha呢啲真鬼仔/妹啲反應都冇佢地咁誇張
想講佢地呢啲唔係鬼妹仔性格
啲反應好似係第三世界嘅細路黎到香港
見到入黑之後啲燈會自動著
因而會感到驚訝 個啲feel
屌
好撚柒

同一時間睇左幾個同款廣告片
佢真係最平庸同D動作又生硬又尷尬

phil ubc 大把人ubc都未出聲 sfu就算吧啦

有冇人知綿喵而家點？

屌rikko真係做作到想嘔 醜人多八怪

係...唔知點解班人質素咁低仲咁多人睇
冇咁紅果d真係好睇d，紅果堆冇心拍到剪接都hea又字幕都唔加，out fo都照出街 咁低質仲有廣告

其實班做客嘅都有責任，一味淨係追數字，自然偏向支持左班廢嘅紅人。其實你地買咩人落廣告，真係好反映到你牌子嘅質素，成日sell高quality又life style咁，但就搵埋d廢人拍d低質片。

la mer已經係一個好大嘅反面教材，唔好話唔駛理連登絲因爲佢地買唔起，一個品牌夠成功嘅話，買唔起嘅人都會儲錢買，失敗起上嚟賤價都冇人要

好老實，我已經唔會再相信所有佢地而家賣嘅廣告，𡯁其係就咁影幅相放上ig...不過無可否認，一定會有水魚同盲粉被sell到同at least令大部分人知道有新產品...所以點都整唔死佢地架啦 唉

原來pamela都開左youtube channel

寧願品牌比多啲錢揾藝人/化妝師賣廣告
都起碼有個靚廣告睇吓
使撚睇香港beggar分享咩
見一個檢舉一個
有新嘢自己落專櫃試完再上網買
直至beggar消失為止

佢真係又肥又平

呢條肥婆又係死唔斷氣

賓妹

講還講做咩要拉學校落水 唔好一竹篙打一船人
我都唔鐘意佢地但人地老公點讚老婆關你咩事

其實佢都幾煩，成日都想人讚佢靚讚佢fit
做人謙虛啲，唔使成日要人讚既
以為自己真係女神咩大佬

但佢好撚樣衰

無可否認佢生完身材無走到

下佢個肚好明顯勁用力縮出黎
BTW 佢生完愈黎愈似大媽 想嘔

又有sponsor紮肚又唔使湊女淨係日日去旅行 係老母都fit啦

其實乜真係有咁多人會主動dm去讚個三五識七嘅人

有冇睇佢幾日前張相，P瘦大脾P到泳池條邊彎埋
仲話fit

萍姐到而家都未放得低
係咁想借啲椅岀番名

我一定會狂追擊佢

係喎 佢老公仲要成日話佢好靚
啲fans又要話佢女神囉
有次忍唔住係林生ig留言話得你先覺得佢靚
被人del左

佢把chok聲都有d難頂，feel到佢好有自信

佢真係好似火車頭
點解佢ig無人話佢知
留言個個話佢靚⋯⋯

有佢都唔會show出嚟，博俾人笑咩

得你先覺得佢靚 我笑到

條腰搞到好撚長 個胸又太高 個比例勁撚怪

認真，rikko真係好唔靚
仲要覺得自己好靚，拍哂片擰頭擰髻錄自己行catwalk，每日story都用佢把chok聲朗讀收到咩product，真係好嘔心！你都未開始用，就話啲product好

睇黎個胸都係假，紋身貓助護呀嘛

我近排先知呢條友既存在
講真佢無一忽靚 有啲kol p相起碼都叫做靚
呢條友一撚定有p 但真係好7
無論正面側面 甚至高炒都好柒
笑個時眼又睜大哂 個咀又笑到勁撚大
望多幾眼好不安 好似恐懼鬥室
佢個樣可以用 猙獰黎形容

好正 講曬我心聲
其實佢個樣真係好恐怖
最慘有人話佢靚 等佢以為自己真係靚

係咪cheap 到咁要開口r sponsor

垃圾clickbait
除咗譚杏藍之外最憎係佢 唔靚以為自己好靚 成日用標題呃人入去 去韓國住過返嚟扮唔記得哂香港生活係點咁 beggar活動又識去

Agger
佢依家成日post 自己周圍飛 實際曲線曬命
同埋已經講勁多台灣 馬拉野
拎韓國個名係到扼飲扼食

嘩 真係好核突呀
佢平時拍片都搵埋唔少，
行李箱都慳
未見過人𢱑得咁理直氣壯

唔知啲pr會唔會心諗：又有人嚟乞嘢嚟
好肉酸啊